(新手 愛情 少少足球)因為一次做part time，我邂逅到佢(2)

到第二個po了，樓豬作為新手，第一次寫故就咁多人(比我預期黎講算多)睇同留言，特別係有唔少人話好有共鳴好有feel。樓豬真係萬分感激。

當然，我都好希望大家可以留言比下意見等小弟可以去改善，更加歡迎咁多位討論下劇情同個人感受，好多我都會睇哂佢。

中意嘅就比個正皮樓豬啦！新舊po我全都要！

再次多謝支持樓豬同個故嘅每一位巴打絲打。

上一個po
(新手 愛情)因為一次做part time，我邂逅到佢。

推爆

比心機呀 睇好你嫁 樓主

欣派留名

阿欣落力啲追阿義啦

我愛阿欣！阿愛阿欣！

我

作緊，一陣出

未睇已經正皮，儀派萬歲

屌 一日內由第一頁追到live
樓豬有料呀真心 加油
快啲同阿欣一齊 唔好辜負個筆左你十幾年既女仔

等*

啱！

有冇人覺得青梅竹馬感情難得，就係因為難得，所以唔想破壞佢，又或者係大家既關係已經跨越友情同愛情。
（理性討論）

正皮咗了
LM

(107)
8月2號，距離學界盃決賽仲有8日。

我地每日都不斷咁練大巴陣，每日都淨係用半個場黎練就夠，日日都有班𡃁仔問我地係咪可以淨租半邊場，有時隔離學校d校隊仲入黎同我地練。

練完波，呀欣係門口等緊我。

我：「點解你係度嘅？」

欣：「我想你睇下你練成點囉！我聽呀智講你今日遲起身連早餐都無食，所以順便拎野黎比你食囉。」

我望一望呀智，條友係到偷笑。

我：「唔該哂你，好肚餓，坐嗰邊食啦！」

食緊飯，呀欣：「好唔好食呀？我今日特登整比你架。」佢講完望住我笑。

我：「進步左好多，但d午餐肉偏鹹。」

欣：「對唔住呀，咁我記低先！」佢係手機開左個word檔，入面有好多字。

我：「咁得意嘅，借黎睇下！」

全部都係寫住我中意食咩同埋以前我食飯嗰陣我比佢嘅意見。

我：「嘩你諗住開餐廳咩？點解咁好心機mark低哂我d口味嘅？」講真，我老母都未必知得咁詳細。

欣：「咁我想煮野比你食呀嘛，所以咪mark低哂囉。」

我：「其實我求其食就得架喇，你估好似姓陳嗰兩兄弟咁有錢食得咁講究咩。不過點都好，多謝你呀欣！」

欣甜笑咁答：「咁如果我以後都繼續整野比你食，你會唔會幫我食哂佢架？」

我：「唔怪得你細個話想做師奶，原來真係夢想黎。不過我幫你完成夢想啦，我咩都食哂佢！」

欣：「唔準反口架！」

我：「反口嘅話我決賽輸波！」

欣：「咁我信你啦，你個嘴有d污糟，我幫你整整。」佢用紙巾好細心咁幫我整走d汗。

呀欣真係好細心，亦都對我好好。但另一邊廂嘅卓儀同樣都對我好好，佢地兩個我真係唔知點決定好。

返到屋企，我望下部電話，原來經理靜哥搵過我。

(108)
靜哥wts：「呀義，聽日我地唔夠人返呀，你可唔可以頂住一日先？卓儀都話返。」

我見聽日無波練，而且卓儀都返，所以我都覆左佢話返。

聽朝早，我好耐都無見過著住侍應衫嘅卓儀企左係我隔離。

我：「早晨卓儀。」

儀：「早晨呀義！好耐都無同你返過工喇。」

我：「係呀要踢學界盃呀嘛，一陣我地又可以邊食邊傾！」

儀：「咁今日放左工可唔可以陪我去多次上邊玩呀？」

我：「乜你好中意史露起樂園咩？」

儀：「我中意呀！上次同你玩得好開心！」

我：「咁我地一陣去啦！」

到左兩點半，我地都照舊去廚房拎野食。

儀：「呀義，如果你贏左個盃，你會唔會搵我影相呀？」

我：「緊係會啦，你係我忠實fans喎。」

儀：「咁到時你要加油喇！不過無論點都好，我都覺得你已經贏左！」

我：「其實亞軍都算唔錯架喇，個陳力行都識講，差唔多全港最勁嗰d都係佢地間野到，同佢地踢好似搵隊英甲打英超咁。」

儀：「總之你聽我講，盡左力就得，冠軍定亞軍都唔好理咁多，好好咁踢場比賽！」

我：「係喎，咁不如搵晚約你食飯，順便比張入場票你。」

儀：「好呀，我幾時都得！」

多謝佳亞！

多謝你

樓主會唔會放係紙言？

青梅竹馬都唔會係永遠，當其中一個人有咗另一半嘅時候，你地嘅距離就會越嚟越遠。我曾經都好似你咁諗，覺得大家都係做朋友比較好，但當你地唔可以再成日相處，大家有唔同社交圈子嘅時候，你想追返佢已經太遲。到最後，依份感情只可以收埋喺心入面。既然遲早都會疏遠，點解唔試一試？

Lm

新po留名

好認同
利申：有一個女仔青梅竹馬

我未諗過，但如果作完見你地滿意嘅話我可能會放

有無支持啊欣嘅朋友啊？

大把

屌 我都想有個啊欣陪住我

我係怪胎，揀呀儀

想問今晚仲有冇？

(109)
放左工，靜哥比人工我地，順便講兩句：「辛苦哂兩位，好耐無見你地喇，呀義，黎緊場波加油呀！」

我：「多謝，咁我地走先喇！」

上到去上面，我地見到今日有個新攤位。

我問卓儀：「嗰d係咩黎架？」我指住個攤位，張枱上面有好多唔同顏色嘅繩。

儀：「我諗應該係護身符掛，過去睇下。」

我：「依度寫話係幸運手繩喎，話咩戴住佢係身會帶黎好運。」係咪打機嗰d咩幸運值+3？

攤位呀姐：「哥哥仔，買黎送比你女朋友啦。」佢又好似上次個sales姐姐咁誤會左卓儀係我女朋友。

我望一望卓儀，佢塊面變得有少少紅，但因為已經六點半黃昏緊嘅關係，卓儀咁樣望真係好靚，個樣係一種甜美得黎但帶點怕醜嘅靚。

屌，黃黃地色嘅光，令我諗起嗰晚...

儀：「姨姨，咁點樣整條繩架？」

呀姐：「你兩個拍拖嘅話呢，就用枝筆同依張紙寫低有咩想同對方講，然後交比我，我會將張紙包住條繩，再用膠封住佢。」簡直黎講姐係一條繩嘅外圍包住張紙同一層膠。

我見到卓儀好似心思思想買咁，所以就話：「姨姨，咁我地要兩條啦。」我都想同卓儀交換一條。

呀姐：「有前途呀細佬，我老公當年都係咁氹我架！依個靚女你娶硬呀！」

我唔知點答佢：「...多謝多謝。」

(110)
我望住隔離pair情侶隻手戴住條繩，仲要有成三四條，搞到自已成個哪吒戴住d乾坤圈咁。

我拎住枝筆，究竟寫咩好呢？學業進步？龍馬精神？定新春大吉好d？

我諗左陣，就寫「和你相遇是我的福氣。」屌，第一次覺得自己好好文彩。

卓儀都寫完，就交左比呀姐，我問佢寫咩佢唔肯講，所以我都一樣唔肯講。

個呀姐搞掂之後，卓儀幫我戴上手，佢：「呀義咁樣舒唔舒服呀？」

我：「都幾好，同埋紫色都幾靚。」

儀：「咁你可唔可以係決賽嗰日戴上條繩踢波？」

我：「可以，又唔係啞鈴。」

儀：「咁就咁話啦，你可唔可以幫我戴？」

我幫佢揀左條粉紅色，戴上去先發覺原來都幾襯佢。

儀：「多謝你呀呀義。」

我：「唔駛多謝，我地玩多陣啦好無？」

卓儀好開心咁摸住條繩話：「好！」

之後我同卓儀玩左1930先走，因為我趕住去呀欣度食飯，所以今晚無送佢返屋企。

臨瞓前望住條繩，唔知卓儀寫左咩呢？但一定會係正經野。

如果比呀智寫，佢實會寫「屌你老母」。

今日同卓儀一齊真係好舒服，同時亦都增加左我嘅迷惘，究竟揀邊個好？

想同咁多位講聲唔好意思，我諗個故應該唔止120篇，可能多30篇左右都唔定，Sorry

阿義對卓儀好咁多
到底當阿欣係乜嘢

仆街義

越多越好，樓主寫中我所嚮往既愛情故事。好中意睇，支持

對呀欣唔係唔好，係相對因為同情卓儀先對佢好d姐睇落去

義：「做咩鬧我？」

卓儀你好

長咗都冇所謂 反而仲好 冇咁快完
又唔似其他post冇文等到仆街

阿欣

新po lm

寫多啲啦

樓豬而家諗緊點樣迫呀義表白先最好，可能聽朝先開始寫文，大約11點左右出，sorry

諗緊同邊個表白

要同阿欣表白

係咪同呀儀表白

樓主有冇玩Fifa

揀阿欣阿

sor乜鬼 愛回家都未大結局

新po留名 由你開po追到依加 加油比心機寫落去

新post留明
繼續繼續

同呀欣表白得架啦
其他做sp啦

有 ps4

樓主 少少提醒
唔准係呢個准
因為睇好多次都唔慣多口講聲

利申 唔係正字撚

賤男義

得唔得呀
你仲有好多野未交代晒喎

手繩又係另一中學回憶

都係得卓儀同兩兄弟，同埋呀義決定姐
btw我結局當左一篇，所以先得30
咁嘅話應該唔止

准准准
我罰抄三次先
多謝提醒

唔洗罰抄 同呀欣一齊就得

夠鐘

(111)
8月6號，距離決賽淨返5日。

夜晚係呀欣屋企食完飯。

欣：「呀義，今日陳力航搵過我。」

我：「下，上次我唔係係球場出面鬧過佢黎咩？點解仲會搵你嘅？」

欣：「佢話想同我單獨同佢傾傾，仲約我去佢屋企。」咁撚直接？

我：「咁佢約你幾時呀？」

欣：「聽日囉，但我唔想去，同埋去人地屋企我都驚。」

我：「不如我陪你去見佢，但就約佢去附近餐廳算啦。你試下問下佢得唔得？」

欣：「咁我send個wts同佢講。」

屌你個陳力航，約呀欣上你屋企？一陣比你落藥呀欣咪仆街？

隔左陣，呀欣：「佢話一係叫你去佢屋企喎，佢話有d野想同你傾，我諗應該關於我。」

我臨瞓前問呀智，佢都叫我小心d，仲嚇鳩我會比人殺死。

到左聽日，我照佢比嘅方法去佢屋企，係度閘到同個保安講一講身分，然後無幾耐有架車接我

我心諗：「屌條友真係唔係普通有錢嗰種喎，點解佢連我地間普通學校都會肯讀？」

個司機車到我入去，然後有個好似以前係叫「馬姐」咁嘅呀姐帶我去開門，一入到飯廳，已經見到陳力航一個on99咁坐係度。

航：「黎左喇？」

我：「黎埋右添呀！有咩想講呀你？」見到佢個樣已經嬲。

航：「我之前叫左你唔好纏住呀欣，點解你唔聽？」

我：「我夠叫你唔好煩住佢啦嗰日，又唔見你聽？」

航：「我唔係想同你嘈，我只係想講，但你有能力比到幸福呀欣咩？」佢又問多次。

(112)
自從上次呀欣同我講過佢想過普通生活之後，我就一直都記到而家。

我比上次係餐廳更加大聲咁講：「有呀，呀欣就算同邊個一齊，甚至係同我依個窮鬼一齊，都可以幸福。」依一刻，我仲勇過唔認僭建嘅鄭司長，同埋唔認劏房嘅陳司長。

陳力航冷笑左一下：「你唔係覺得你個橦普通私樓可以同我依一間房比下話？你知唔知我同你、甚至大家間屋、大家嘅條件差幾遠？就好似x中同拔尖咁呀！」

我：「講到咁你又讀x中？」

航：「我係因為一次中學交流團識呀欣，嗰次交流我唔記得帶水，係得佢一個心地咁好肯比枝水我，我仲記得嗰陣佢好靚好純，我特登問佢野佢都唔厭我煩去答我，佢係我一直都想要嘅女仔，所以為左親近佢，我中四、亦姐係你地中二嗰年，我唔理父母反對，我轉左黎x中讀。」

我屌，咁撚似電視劇情節，講笑咋下話？不過咁有錢又讀我地嗰間普通band1尾學校，又真係有d怪。

陳力航繼續講：「我為左呀欣可以付出咁多？你呢？你付出過d咩呀？你只係一個陪左佢15年嘅普通朋友咋！」

我無聲出...

航：「我都講過，大家嘅條件差到好似x中同拔尖黎比，你唔係覺得自己黎緊可以贏到拔尖下話？上次你地入決賽因為十二碼好運咋！」

我：「贏左咁點？」

航：「你有資格講依句咩？你地贏到我以後唔搵呀欣都得！」佢講得好激動，唔知係咪衝口而出。

我：「好，你話架，贏到你就咪撚再煩佢！」我決定信住佢句野先，雖然我知佢應該會反口。

航：「我驚咩姐，大家都好清楚，拔尖全部都係全港最勁同最當打嘅f.6同f.5去踢學界盃？你地呢？你地有幾個仲係f.3咋！」

我：「到時踢完咪知囉，理撚得佢地幾勁姐。」

我轉身就走，嗰呀姐都好醒目咁幫我開門。

我：「唔該呀姐，點樣返落去？」

姐：「你沿路行就得架喇。」

我：「唔該。」

沿路行落山嗰陣，我都同自己講，點都要贏今次決賽！

我發覺無人留言估下點解陳力航咁有錢但會讀x中

幾時有人會改名叫張學欣

因為佢有撚所以冇人理佢

加速

好波師兄，出多個方嘉義就無敵

你改咪啱

pish

阿義幾時先同我表白

黎緊幾篇可能講埋決賽，之後再講d日常生活就直路去結局

等睇屌打

同我先啱囉 你值得更好的

我撐你呀呀儀

睇左成個星期，終於追到live,大約幾點會再出文？btw,加油呀樓主💪🏻

多謝支持，好快有了

啲讀者開始奇線

痴線

真係要簡呀欣 唔可以唔簡呀欣 要呀欣呀

(113)
我地依幾日照舊都係練波，自從嗰日陳力航搵過我之後，我每日都好勤力練波，我唔想呀欣再比佢纏住，我想佢快d死心。

8月9號，距離決賽仲有1日。

練完最後一次波，呀sir有說話同我地講。

呀sir：「聽日就決賽，我知大家都好驚好緊張，對手係已經連續四年霸嘅拔尖，呀sir我都係第一次入決賽，我同你地一樣咁緊張。」

我細細聲問呀堅：「佢唔係細個嗰陣都踢過入決賽咩？」

堅：「好似係，但聽人講佢輸左，但輸比邊間我就唔知。」

呀sir：「而家，我地咩都準備好哂，贏定輸我地都問心無愧。就算實力幾懸殊都好，我地唯一要做嘅、要去諗嘅，就係自己點樣踢好場波。我地唔係咩名牌勁旅，唔似人地咁有專用球場，but so what？人生好多時就係要逆住水流咁向前行，我知聽日或者可能係你地人生中第一次兼最後一次決賽，但記住我所講，唔好比自己後悔，盡你所能！明白未各位？」

我地成隊：「明白！多謝呀sir！」

呀sir：「呀輝，聽日照舊你係隊長，好好睇住班隊友。呀智呀義，我知你地聽日可能受盡壓力，但記住盡左力就得！輸就一齊輸！贏就一齊贏！加油！」

我地成班一齊大嗌：「加油！」

執野走嗰陣，我問呀智：「估唔到我地都有機會踢決賽。」

呀智好難得地認真咁答：「聽日我地係為左完夢，仲有為左啖氣！」

我：「雖然無人地踢世界盃決賽咁重要，但聽日場波，我地要當人生最後一場波咁踢！」

智：「無錯！」我地拳頭打拳頭，示意加油。

(114)
搭緊小巴返屋企嗰陣，電台播緊歌。

---------------------------------
《初心》
有些妄想沒可能
有些理想只博到悲憫
如像頑童若頑固得很對便勇敢
不怕寂寞地追尋
遺憾令旁人擔心
驕傲在無愧初心

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰歡喜
驚天意背棄自己
從未信被理想拋棄
咬著牙關過
當初的我勉勵我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇
--------------------------------(樓豬好推介比大家聽)

首歌令我諗起，一開始要保護呀欣而去踢波，到左中學識到一班好隊友而去為冠軍打拼，我之前都好迷惘，點解要咁努力去贏冠軍，究竟有咩意思。我依刻好清楚。

係為左班隊友、呀欣、卓儀、同埋所有支持我地隊波嘅人。

就算任何事無論幾辛苦都好，都要咬緊牙關過，唔好忘記初衷。

返到屋企樓下，個保安同我講：「對唔住呀義仔，今日同聽日低層停水呀，你有無儲定水呀？」

我：「下，無喎，今日出左去練波喎。」

保安：「咁一係要麻煩你去體育館沖涼同買水喇。」

我：「我再諗諗啦，唔該哂你。」

下？今晚無水？咁我點算好？

仲有冇

會再作

嚟我屋企沖咪得

一齊沖得唔得

但係停水喎

低層先停 平時都係呀義'上去'呀欣屋企

好想睇陳力行柒撚到天際

想睇義仔反cup絕殺

Lm呀義絕殺 呀欣沖出泥錫呀義
直頭打臉呀
利申 欣派

最後一分鐘，角球頂入絕殺

40多碼...

(115)
我上去呀欣屋企，呀姨同我講：「義仔聽日決賽喇喎？你準備成點呀？」

我：「我地都係照平時咁練，但大家都知贏嘅機會好微，因為對面太勁喇。」

欣媽：「唔緊要義仔，呀姨信你得嘅！係喎，今朝見到你地嗰幾層無水喎。」

我：「係呀，好彩你地住17樓有水。」

欣媽：「咁今晚係我地度瞓啦，無水好唔方便。呀欣間房又新裝修無耐，我一陣多張床墊佢，佢今晚瞓一晚地下先囉。」

我：「唔好意思嘅，要個女仔瞓地下，我瞓地下得啦。」

欣媽：「過門都係客呀嘛，咁一係你地兩個傾傾囉，我睇下個傻女煮成點先。」

我：「好呀唔該。」

原來呀欣今晚又親自下廚，仲煮左幾碟我中意食嘅餸。

我：「多謝你呀呀欣，餐飯好好味呀。」

欣：「最緊要你今晚食飽，然後聽日精精神神咁踢波！」佢笑得好開心，而且對我充滿信心。

我：「咁我聽日一定唔會失波！」

食完飯，我先醒起我未比張飛卓儀。

我wts卓儀：「sorry呀卓儀，我而家黎你屋企比張飛你得唔得？我驚聽日可能要早到比唔到你。」

無幾耐卓儀覆返我：「我今晚係嫲嫲度食飯呀，一係十五分鐘後係你樓下等好無？😊」

我：「好，一陣見。👌🏻」

落到去見到卓儀，佢今日雖然著得好簡單，灰色Tee配條白色熱褲，但都已經好吸引。

我：「sorry呀，掛住練波唔記得比飛你，聽日你坐係近我地學校打氣區嗰邊。」

卓儀：「唔該哂你呀義，我驚煩到你所以唔敢主動問你張飛件事，好彩你記得姐。」

我：「點會煩到我呀，我多謝你肯黎就真。」

卓儀：「咁你記住戴埋我幫你揀嗰條繩上場喎！」

我：「我會架喇，多謝你！」

臨走前，卓儀攬一攬我拖一拖我對手，話係上次呀智教佢嘅亞美尼亞式打氣喎。

儀：「聽日比心機！我信你地一定可以完夢。」

我：「咁你返去小心d喇，byebye。」

儀笑住咁答：「仲係九點姐，放心啦，返到去會同你講聲，bye bye。」

右腳腳面拉弓...

保安會拉走呀欣唔比佢再睇

學界無保安架啦
同埋絕殺左 成堆人都會沖出泥 perfect match
利申踢過學界決賽但輸互射12碼

欣媽：「咁今晚同呀欣一齊瞓啦，無水好唔方便。呀欣間房又新裝修無耐，我一陣攞多個套俾佢。」

純愛故

比我FF下都得掛

但旺角大球場兼坐滿人應該點都有
我都想試下足球嘅絕殺，一定好激動

要甜呀 唔可以純愛 少少甜都好
但要欣同義既

能夠踢決賽已經好好

呀義唔好攞呀欣做賭注呀

呀義：「係對面輸左佢先離開呀欣姐，我輸左都唔駛。」

(116)
返到去，呀欣：「快d沖涼啦，我幫你較定熱水喇，你一開依個預設制就得」呀欣真係好細心。

我：「唔該哂呀欣，咁我沖涼先。」

沖緊涼，我問自己，聽日依個時候，究竟我係贏住咁笑定輸住咁喊呢？我拍下自己塊面，叫自己唔好諗咁多。

到左瞓覺嗰陣。

我：「呀欣，比我瞓地下啦，我唔想你今晚瞓地下咁唔舒服。」

欣：「唔好啦，我想瞓地下，我驚你聽日瞓到腰酸背痛踢唔到好表現。」

我：「唔駛啦，張野咁厚同瞓床無分別姐，唔會腰酸背痛嘅。」

欣：「咁你唔舒服要話我知！」

我：「得喇，我熄燈先。」

熄左燈，我同呀欣都未瞓得著，我就諗緊聽日場波，呀欣就諗緊我。

欣：「呀義，聽日你贏左會唔會搵我影相？」佢問左同卓儀一樣嘅問題。

我：「會，緊係會啦。唔係你，我而家點會去踢波？所以點都會同你影！」

欣：「呀義，應承我，無論踢成點都好，都唔好放棄同唔開心，我會一直係你身邊，就好似你對鞋印左我名咁。」

我：「知道喇，上次射十二碼我都有望一望對鞋。」

欣：「咁就好喇，呀義，你合埋對眼先。」

我：「都熄左燈仲要合埋？」

欣：「係呀！」

我：「你係咪想好似九品芝麻官入面咁搵人打我幾槌？」

欣：「唔係呀，總之你合埋左先。」

我信佢講，合埋左對眼。我聽到呀欣落床嘅聲。

隔左五秒左右，呀欣錫左落我度...

我無反抗或者推開佢，因為我feel到佢對手輕輕力咁禁住我對手，佢想繼續錫落去。

我都唔知隔左幾耐，佢分開左口，仲細細聲係我耳邊講：「呀義，我想咁樣幫你打氣，聽日記住比心機。唔好諗咁多，早d瞓啦。」

我：「知道喇，多謝你。」但依一刻，我無好似上次迪迪尼咁混亂，反而加重左我嘅決心，一定要幫呀欣趕走陳力航。

我聽日一定唔可以輸！

(比少少時間樓豬諗下點寫場波好，順便食一食飯。)

樓主加油！
真係寫得唔錯
千其唔好急

我用左一晚時間追到呢度

多謝你中意，因為臨近埋尾，所以都想諗得再詳細d，多謝你嘅支持

等得好心急

錫左唔可以唔要呀欣

上面位師兄，麻煩下次唔好quote哂成篇文，我驚其他巴打要係咁轆部機，所以下次可以試下(116)咁表達或者淨係quote少少，麻煩哂！

放心，我有幾個結局

Sorry

唔緊要，多謝你嘅留言同意見

死亡之吻

唔洗同好多個女仔發生關係
同呀欣一個夠啦

我而家喪打緊，應該8點左右出到，一次過出4 5篇，費事吊你地癮

一定睇

好波

中意個故同想支持下樓豬嘅就比個正皮同留下言啦，多謝

其實故名可能暗示咗

只可以講，其實個故名係鳩作，對結局唔會有咩影響力。

阿義加油

幾日無睇 跪求熱血世界波絕殺

變左「女神話我考第一就畀我中出」個故既節奏

呀義：「未拍拖，不了。 」

阿義同時錫過阿欣同阿儀...

卓儀有咩

重睇啦不如你

可以8點出，但未必寫得哂成個決賽，但今晚實得，sorry

加油丫樓豬
一直支持

(117)
一起身就1030，岩岩好用應該係最精神嘅狀態去踢決賽。

我：「早晨呀欣！」

欣：「早晨呀義，我煮緊早餐比你，好快就食得。」

我：「唔該你，咁我坐下先。」

電視機突然播緊歌：「當年盛開花瓣 ，天亦是微藍...」

我即刻熄撚左部電視佢，點解一朝早要播d慘情哀怨歌，你播《紅日》我都無咁嬲。

欣：「食得喇！」

我：「好呀黎緊！」

我一路食，就同呀欣一路傾。

欣：「琴晚我幫你洗好哂d波衫同清潔埋對鞋喇，你今日可以靚靚仔仔咁出場。」

我：「唔該呀欣，但我諗都唔會靚仔得去邊。」

欣：「點解呀？」

我：「今日個後防實比人壓住黎打，我地應該要跑到隻狗咁。」

欣：「咁守得到咪得囉，可能又好似上次咁捱到去十二碼呢。」呀欣望住我笑，係好窩心嘅笑容。

我：「盡我地能力啦！」

食完坐係梳化，諗住睇下關於我地嘅新聞。

---------------------------------
[體育]學界盃決賽！拔尖五連霸在望！
(本訊報)..........不少本地球評家認為，這場全城突然關注的比賽相信會有實力雄厚的拔尖書院大勝實力平庸的帽良局x中學，而學界盃五連霸的新紀錄亦將隨之誕生。」
---------------------------------

其實唔駛球評家，就算求其搵個咩食評家馬評家都會覺得拔尖贏，因為連阻住佢地封王嘅唯一希望，辣沙書院都意外出局。

我唔敢再睇d新聞，只係想安安靜靜咁等到1615就出門口。

(118)
我打電話比卓儀，想同多個人傾下計定下驚。

我：「卓儀，我好緊張呀，今晚1830就開波喇。」

儀：「你不如落街行下散下步，等自己個心情無咁緊張先啦。」

我：「我係驚到時我會有犯錯，累到隊波輸。」中堅其實好大壓力的。

儀：「我明你講咩，仲記唔記我教你嗰句？」

我：「係咪堅持多陣就會捱過去？」

儀：「係呀！一陣係場上面都咁同自己同隊友講，我希望有幫助啦！」

我：「多謝你，咁我落街行陣先！今晚球場見啦，bye bye！」

儀：「加油，bye bye！」

我真係聽卓儀講落街行左陣公園，個心情又好似無咁緊張，而且都有返依幾日嘅決勝心。

屌，突然諗起唔記得比之前event送嗰件衫比卓儀添。算啦，唔係同一間中學就費事迫人著有我地學校logo嘅Tee啦。

(119)
1715，我同呀欣呀智三個到左球場，因為我係球員而呀欣係學生關係，我地可以預早入定去先，而卓儀就晏d黎。

同學呀恆同呀芳佢地一早就黎左set野，帶哂旗同打氣捧咁，第一次覺得學校咁比面我地足球隊。

呀芳：「呀義呀智，一陣盡力呀！」

我同智：「多謝你呀芳。」

欣：「我去幫佢地手先，你地記住睇時間落去準備定呀！」

我：「知喇，我地而家都打算落去。」

係更衣室，暫時得我同呀智呀堅。

我：「呀堅，點呀？驚唔驚？」

堅講笑咁話：「就快驚到瀨屎喇。」

智：「我地本身以為8強就收皮，點估撚得到而家我地三個係度吹水。」

我：「一陣如果攞到冠軍真係仲估唔到。」

智：「屌，我地三個飲返杯先！」佢拎住三枝水比我地。

我講笑話：「今日一定無得呃水飲。」

智：「一陣贏到嘅話我實當面笑鳩姓陳嗰兩個，特別係佢細佬。」

我無答到佢，但心入面諗到個畫面就好興奮。

1730，我地換左訓練嘅衫，而我左手都帶住卓儀比我嘅手繩，希望可以比d運黎。

(120) （講波了)
熱緊身嗰陣，我已經聽到兩邊d球迷係度嗌，拔尖嗰班fans仲要換哂校服，有條友企係出面指揮打氣咁。

我：「駛唔駛咁專業呀？嗌到拆天咁。」

智：「屌人地可能琴晚都打哂飛機慶祝定五連霸啦，而家點會唔大聲唔興奮呀。」

我見到陳力行，我地都對望住，而佢個眼神同我第一次係餐廳見佢一樣，好似我欠撚左佢d野咁。

我無再望佢，專心熱身，但依幾日把火已經全開。

1800，我地返入更衣室。

呀sir：「我要講嘅野琴日都講哂，最緊要係一陣要對得起出面班同學、入場黎支持我地嘅人、同埋最重要係班隊友同自己！」

呀輝：「我想同大家講，一陣一定仲難踢過四強嗰場，但我地盡左力就得！」

呀sir：「我而家講正選，隊長係呀輝，然後前面三個...中堅係呀義同呀智，個龍...，ok?」

成隊波：「Ok！1！2！3！x中！」

同上次一樣，要比人帶住咁出去球場度，呀輝同陳力行係隊長行先，今日個場面同打氣聲係上次嘅昇華版。

個盃放左係球場半場嘅邊位，陳力行仲摸左下個盃，佢睇黎唔驚足球界嘅迷信講法，未贏波先摸盃會輸。

搞掂哂d儀式同握完手，我地就企好哂位，陳力行估贏左擲銀仔，上半場揀右攻左。

我：「呀智，依場真係有今生無來世。」

智：「屌，好兄弟，多謝你！」佢好難得咁感性。

「咇！」開波！

我地全部十一個都好似平時咁縮哂係禁區，我地亦都唔理對手拉邊，專心望住禁區頂同兩邊出高波。

27分鐘，佢地都可以射左9次門，仲要3次中目標，呀智有下比人省中左隻手，好彩佢有垂低，無罰十二碼。

35分鐘，不幸嘅事黎了。

我：「呀輝有鬼！」

輝：「咩話？」

陳力行一野用腳撞落呀輝到，呀輝亦都企唔到係身。

(唔明可以睇下0:18
)

我地成隊行埋去睇，呀輝係度喊，應該真係踢唔到了...

(121)
我地成隊波都無哂士氣，隊長兼攻中傷左，姐係代表我地連少少反擊都踢唔到，一定要捱到去十二碼搏一搏。

呀輝：「呀義過黎。」

我再行埋d，呀輝交左個隊長臂章比我，佢：「靠...靠你喇...」

我拍一拍佢膊頭，同佢講：「放心，我地會捱埋去！」依個時候成個場都係度噓緊陳力行，因為佢好似偷笑緊。

我好大聲同班隊友講：「咁多位，我地捱埋佢！唔好比人睇死！」

佢地：「好！」

好彩我地有多個防中，而家我地嘅陣式完全係10-0-0。

臨完場前，陳力行係禁區狂ban個波，我用小腿擋住，個波再中柱彈出，好彩守到0:0。

智問我：「痛唔痛呀？」

我：「無事，踢得。」其實都幾痛下。

返入更衣室，我見到陳力行都開始緊張，而鄭友勤同高可明佢地班前隊友同我講聲唔好意思。

估唔到我第一次做隊長就要咁樣捱打法，而班人都變得無咩士氣咁。

加油呀，隊長💪

今集睇到好熱血
足球真係男人嘅浪漫

淨係想睇愛情嘅巴打唔好意思，可能今晚最後一篇先會講，因為呀義要同班隊友奮鬥左先

加時入波？

不劇透了

樓豬 輸波實負皮你呀

(122)
返入更衣室，見到狗公輝係度喊緊。

呀智過去安慰佢，而我同各位打氣。

我：「咁多位，捱多75分鐘就十二碼，比d士氣黎啦！」

無人理我...

呀sir：「咁多位，呀輝都傷左，係咪想姓陳嗰個可以攞埋冠軍呀？你地甘心咩？我唔知你地點諗，但我淨係知，你地班同學係出面睇緊你地，係咪想輸比佢地睇？」

成班人都好似有返d士氣咁。

智：「喂喂喂！出句聲啦！想唔想攞冠軍？想唔想笑鳩對面個仆街？」呀智好嬲咁講。

成班人：「想！」

我：「咁一陣我地出到去，無論如何，都盡力踢好每一秒？得唔得？」

佢地：「好！」

我：「夠鐘喇，出去啦！」

我地成班：「1！2！3！x中！」

半場開波前，我同陳力行對望左眼，我岩岩比呀智嘅說話燃起左我鬥志，一定要個仆街同佢呀哥後悔！

「咇！」半場開始。

我地一路keep住捱打，唔單止身體、連心態都變得好攰好攰...

85分鐘，陳力行交左個波比謝子新，佢禁區頂後少少射左去死角位，0:1...

我地85分鐘落後...

跪求出多一篇🙏🏻想睇埋完場

pish 有無人睇

等緊啦

等緊阿義贏之後去嘴佢

唔贏都要咀

Ok

贏咗就唔只淨係嘴

仲pish
成村人等緊你呀

留名 今朝先開始睇 有排追

有冇買左件好性感嘅泳衣呀

有冇人覺得呀輝好慘

覺得佢唔夠慘

跪求絕殺同呀欣跑落場錫呀義

阿義仲未同我一齊，我仲慘

呀輝：

文啊

(123)
「拔尖！啪啪！拔尖！啪啪。」

連埋補時，都係得返8分鐘...

我望一望身邊嘅隊友，有幾個忍唔住流左眼淚出黎，特別係個龍。

我依一刻都想喊，我好想大聲咁喊。但我唔甘心，唔通真係要比人睇死係垃圾窮鬼？真係要令呀欣卓儀佢兩個失望？

我望望條手繩，再望望鞋上面印住呀欣嘅名，唔可以！一定唔可以放棄！

我大聲嗌：「追得返架，唔好理球波，我地上前搏下啦！」

嗰個都企返起身，呀堅都返中場開波。

而家唯有靠高空波，我拍呀智膊頭，叫佢同我一齊上前頂下波。

我：「搏下啦兄弟！唔得嘅話我請食飯。」

智：「頂撚死班人！」

法定時間搏得一球角球，但無成果。球證示意補時2分鐘。

90'+1，呀堅射中對面個Thanos，我地開埋臨尾球角球。

呀堅斬入黎，我走去近柱一頂，比個龍擋到，呀智行前補一腳...

「咇！」入球有效，1:1，補時入波成功追和。

「呀！」呀智嗌得好激動，我搭住佢膊頭一齊去角球旗位攬住慶祝，成班人都衝埋黎攬住我地，而球證都吹雞完左全場。

1:1，又係同樣比數入加時。

「呀欣！啪啪啪！呀欣！啪啪啪。」

第一時間諗起

之前覺得踢波無聊都睇到好激動 要贏吖

之後加時嬴埋

睇到最精彩個位又完左

(124) (唔計賽後情況，最後一篇講足球了。)

我地依邊士氣變返旺盛，我望望呀欣同卓儀，佢地都同我做左個打氣手勢。我望住佢地，做左個口型講聲多謝。

陳力行依個時候發哂脾氣，狂屌班隊友。佢：「點樣守角球架？比人頂入嘅？無我你地都入唔到決賽呀！成班人拖累哂我！一陣加時醒目d呀！」

我望一望佢地，突然慶幸自己無機會入拔尖，唔係嘅話比人鬧嘅就係我。

我地加時上半場好似體力回復左好多咁，不停係禁區頂掃走佢地個波，我仲偷左次陳力行個波。

捱到加時下半場。

119分鐘，呀堅迫甩左前對友高可明個波，佢快放向前，因為拔尖成班人都壓哂上前攻，所以佢可以爆到入禁區，窄位一射比個龍擋出。

我同呀智聽到呀sir叫我地兩個上前去頂多次，我地於是慢慢行過去對面禁區，順便浪費下時間。

拔尖嗰邊嘅打氣區不停咁噓我地兩個，但我地完全無理過班名校仔。

呀堅再一次斬波，而今次我同呀智調轉，佢企近柱位，我企遠柱位。

堅：「呀智！」佢想斬比呀智。

呀智比人壓住跳唔到，個波落係陳力行度，佢諗住解圍但撻Q省中人，個波彈落我隻腳到！

我控都唔控就大腳一抽，個波衝網頂入左！

我唔敢相信依一刻，我地2:1領先拔尖？

球證：「咇！」隻手指返中場，判左入球有效。

到我發現唔係發夢嘅時候，成班隊友好激動咁衝埋黎攬住我，我地係人地個龍門到再次攬住一齊。

：「x中！方嘉義！x中！方嘉義！」全個場除左拔尖嗰班人之外都嗌住我同我間學校嘅名。

我衝去後面嘅球迷區，同呀欣卓儀揮手，做到個握緊拳頭向上揮嘅手勢。

聽多次d歡呼聲，我真係相信我地而家贏緊2:1，仲要得返2分鐘左右就完場。

我摸一摸卓儀條手繩同呀欣係對鞋嘅名，同自己講頂多2分鐘就可以完夢！

陳力行好緊張，不停咁攞住個波向禁區衝，我一腳鏟走佢個波，佢亦都失平衡自己仆左街，而依個時候全場嗌得最大聲。

「咇！」球證示意補時完。

最終比數2:1，我地第一次贏學界盃冠軍！

好滾動呀

今日好似出左14篇 有無人數過樓豬一日最多出過幾多篇？

熱血 我中意

中意嘅就記得比正皮同幫手推 唔該大家

今晚仲有無？

支持樓主

呀義：「卓儀，多謝你支持！」

好熱血 好睇過only愛情

無喇唔好意思，條頸有d攰，順便要諗下之後點寫好 聽日再出

你中意就好了

咁多位早啲瞓啦

好啊 休息下啦 今日都辛苦晒

咁姐係訓得

我衝去後面嘅球迷區，同呀欣卓儀揮手，*做個握緊拳頭向上揮嘅手勢。 *

樓豬(124)嗰度打多左個'到'字，sorry

呀！贏咗呀！！！

呀欣 啪啪啪
呀儀 啪啪啪

阿義係時候娶我返屋企了

樓豬都想聽下你地對依幾篇足球文嘅睇法，歡迎留言

好 可以訓啦咁

幾好
但之後想睇多啲感情線劇情

雖然阿義係臨時比人叫做隊長，但好似無乜氣勢，反而阿智有啲火氣咁先似返個隊長

當然依個都可能係你本身角色設定咗阿義性格係咁

支持

放心，之後完全係感情線

無錯，因為呀義本身無呀智咁熱情同激動，亦都解釋點解呀智夠膽追卓儀但呀義就咁驚青。

睇完好開心 陳力行終於冇聲出👍🏻

終於贏到條仆街

Lm，皮已正
真心好好睇，尤其係決賽
睇到絕殺嗰下真係好似上屆德國世界盃入波咁興奮
陳生真係抵_死

多謝
但樓豬中意阿根廷...

如果卡巴尼路唔派膠應該就冇事嘅
作為魚拉突都唔想羅美路傷
利申中意過英格蘭，而家撐日本德國
btw個故真係勾起曬以前啲回憶 好後悔由得一段關係慢慢丟淡 最後冇左
呀欣派，想睇呀智同呀儀表白

啱啱放工沖完涼食完飯有文睇

今年阿根廷入到8強當贏左
點解想睇呀智同呀儀表白嘅？但明明呀智已經放棄左佢

多謝支持，中意就比個正皮黎啦

一早俾咗啦

樓主寫個絕殺真係好有畫面 好熱血
Btw想樓主寫多少少卓儀

我之後會有幾大嘅篇幅去講卓儀，多謝支持！

樓主仲有冇

樓主寫左義同欣在一起先
Btw正皮樓主

樓豬而家諗緊劇情所以未有。聽日要同呀媽飲茶，下晝約左朋友，所以可能12點出一篇，4 5點出兩篇咁，但夜晚會補返日頭嗰幾篇。 唔好意思

唔洗唔好意思 個故真係好正！令我諗起初戀

睇你篇文 睇到好想而家就即刻有個女朋友呀 快啲岀文俾我滿足下啦

好精彩 好撚熱血

陳力行有錢都冇撚用

想講多啲呀欣 想快啲主動錫呀欣

我就咁睇呀欣都起碼3次表達左自己心意啦呀義

要吖欣丫

返工前留名

留名

(125) (建議睇返琴日場波再睇，個feel會再好d )

我地聽到「咇」一聲，都跪地喊左落黎，而我都唔例外，掩住塊面喊。

終於，我地完夢喇。

終於，我比到個冠軍比呀欣同卓儀。

我地成隊攬住喊左陣，然後我返更衣室叫呀輝做隊長出黎捧盃。

沿路我望住卓儀同呀欣嗰邊，卓儀笑得好開心，而呀欣都感動到喊左落黎，我舉起手拍手掌，示意多謝大家支持。

無幾耐，我地拎完金牌，就行到個台上面捧盃，呀輝係隊長所以由佢舉，但我依一刻淨係望住佢兩個。

球證：「方嘉義，你入嗰個波同岩先個隊長臂章送比你留念。」

我：「哦，多謝。」

捧完盃我地成隊慶祝完，大會比我間中學嘅人落黎球場同我地慶祝同影相。

欣：「呀義...恭喜你！」

我：「多謝你呀欣，無你我都攞唔到冠軍。」

記者：「兩位拍埋少少唔該，影張相。」佢叫我同呀欣一齊同個盃影相。

呀欣幫我拎住個波，而我都攞起個盃，佢挨住我隻左手同我影左張相。

欣：「呀義，你岩岩好型呀！」

我：「我岩岩慶祝嗰陣仲特登同你兩...」係喎，唔記得叫卓儀落黎添。

我：「呀欣我去搵一搵朋友，你等一等我。」

欣：「好呀。」

我行去打氣區嗰邊，我：「卓儀，落黎啦。」

卓儀落左黎，同我講：「呀義你岩岩踢得好好呀，好開心你可以贏到冠軍！」佢笑得好開心。

另一個記者：「同學仔拍埋少少，影張相先。」

我同卓儀拎住塊金牌一齊影左張相。

我依個時候諗，不如我地三個一齊影張相。

睇到呢篇真係忍唔住出聲
我真係諗唔明男主角係咩心態
一個拖住兩個已經夠仆街
仲夠膽話三個影張相
做男人做到佢咁仆街

人地有得做仆街

我地連仆街都冇得做

朋友心態姐 佢又無同兩位拍拖

快啲再出啦，樓豬，好想睇埋落去

係最後可5可以出5同既結局俾巴打絲仔們呀，一個屬於義欣，一個屬於義儀，一個繼續做無雀既腳仔 ，咁就perfect池

btw最後都會尊重番樓豬既決定

*純個人意見

但佢明知人地兩個女仔都唔係當佢係朋友咁簡單
什至佢自己都搞唔清楚自己點諗啦
我真係只可以話佢識玩

呀義都係覺得想同兩個重要嘅朋友一齊影張相姐 同埋佢都係想姐，未行動

好似喺呀智度睇到以前自己，為左老友放棄自己所愛
如果呀義同呀欣一齊嘅話，呀智咪唔洗放棄囉
我甚至想呀義推呀智去表白添

起碼佢都叫同左呀欣影先
好慘呀欣

(126)
我問卓儀：「不如我帶你同我好朋友呀欣三個一齊影張相好唔好？」

儀：「唔...唔好喇，我...我醒起我要返屋企做d野...你地影啦，我走先。」

佢攬左我一攬，同我講左句：「呀義，我今晚真係好開心，多謝你肯戴住我條手繩去比賽。」

我：「多謝你呀卓儀，我都有d野醒起未比你，不如搵晚同你食飯？」

儀：「好呀，一言為定！」

我係咪講錯野呢？但我淨係想同兩位朋友一齊影張相姐。唔通卓儀驚呀欣會呷醋？但呀欣應該唔會咁小氣。

我：「咁你返到去同我講聲啦，bye bye。」

儀：「bye bye。」

我依一刻都明白，要盡快解決我同呀欣卓儀嘅三角關係。

智：「屌你on99係度諗咩呀？過黎影相啦。」

我：「無，無野，影相啦。」

個記者叫我同呀智一齊影張相，話要做聽日封面。

返入更衣室走廊，我聽到陳力行係度鬧緊人。

樓主係本身都係咁寫？
唔洗因為我既感受去改
跟返原本樓主所想既劇情推進就得
我只係一個睇故太投入既小讀者
利申 阿欣派

其實我本身都無諗住佢地一齊影相，因為卓儀嘅性格好大體好成熟，知道可能要呀欣唔開心佢都唔會咁做
我唔quote你嘅回覆了，因為我驚要其他巴打係咁轆電話，btw多謝你嘅支持同意見

啱啱睇到以為你打錯 點會叫兩個鐘意你既女仔同你三人合照

呀義是on9的
再加上佢心態只係大家朋友咁一齊影相，嗰一 刻都無諗咁多。

唔錯
我覺得之後可以寫下段三角關係突然出變化

錫呀欣啦

已經差唔多開始直路入結局了

Pish

唔想義同欣sad ending
樓主手下留情

屌你樓主快叫呀義叫陳力行收皮再叫佢返去打飛機啦

唉 阿義

你做咩唔沖出去錫呀義呀

本身想，但阿義話要搵朋友，見佢地傾得好開心

(127)
我係門口出面聽下發生咩事。

陳力行好嬲：「我唔該你地啦，學校買你地返黎輸波架？對依間窮鬼野都可以輸？你地垃圾黎架？」

鄭友勤：「但係你自己撻Q間接比呀義絕殺架喎...」

力行：「呀義呀義...好熟呀你同佢？成班都唔知係咪收左錢！」

謝子新終於發脾氣：「夠喇！上年拎冠軍又唔見你讚我地？明明係你自己出錯仲要話人！」

陳力行都發脾氣：「你係咪食錯藥呀死插班仔？我係隊長，鬧你地唔得呀？成班咪又係貪錢貪冠軍先黎依度！咪扮哂有義氣啦垃圾！」

佢地無出聲，但我見到友勤、子新佢地都係度喊，可能輸波對佢地好大打擊。但我都唔方便入去安慰佢地，依刻我更加憎陳力行。

換完衫出左球場門口，我同呀欣呀智一齊行去慶功宴，我地見到佢地兩兄弟等緊車。

我行埋去：「陳力航，咪再騷擾呀欣！佢唔會中意你，有錢都唔係大哂！」

我再同陳力行講：「你個死垃圾，輸波係度鬧隊友，你有咩資格做隊長？佢地唔係你隻狗呀！」

佢地無聲出，而呀智就插多句：「兩兄弟都係窮到得返錢，少少尊重都唔撚識。喂，又話贏我地嘅？你個盃係邊呀？同大陸工廠訂緊呀？定買左個飛機杯頂住先呀？」

我都忍唔住笑左出聲，呀欣同我講：「算啦，我地去食野好無？佢地仲等緊我地。」

我拉呀智走，臨尾佢仲要加多句：「恭喜你地五連霸喎，今晚發夢嗰陣！」

我望住佢兩兄弟，個樣好無奈但咩都駁唔到，依刻真係好撚爽。

點解唔係拉住呀欣走

因為呀義同呀欣都想呀智stop

對唔住，我會比個名份你

搵你嘅卓儀啦

終於出現埋方嘉義了

呀欣，咁多年黎你一直陪住我
你對我黎講先係最重要架

順便問下咁多位，完左個故放唔放去紙言好？我唔知我依個新手故夠唔夠質素放上去 (真心一問，因為樓豬平時無睇紙言)

放啦 平時有睇開紙言
樓主個故真心唔錯 btw如果欣同義一齊就更好

我會整三個ending，其中之一係欣義一齊

我淨係睇呢個就夠了

第三個係咪義智

其實唔係幾好
故事目的係令讀者代入
如果有幾個結局
令到好似為配合不同讀者而作
失去左自己風格

其實我prefer一個ending(邊個就唔講了)，但我諗住另外兩個當番外篇咁寫

我覺得只出一個ending再講埋阿義同另一個女仔嘅關係變成點會好啲，出兩個ending已經無咗成個故仔嘅完整性，就好似你睇電影都唔想佢出兩個ending。雖然總有一邊fans會想睇埋另一個ending，但始終一個結局就係最完美。
Btw，如果結局係欣義的話，放上紙言之前改過個故名會好啲，加油

好唔該巴打，到時再諗個名

要係欣義呀

欣儀最好

如果係欣儀
咁咪義智

支持！！

我覺得結局唔一定只有一個 因為畢竟都涉及兩個女仔既感情 得一個好似太偏心

三個結局無問題， 建議開3個post😎 可以比3批人討論

咁先正常喎，如果要顧及晒兩個女仔嘅感情。得返一個方法，就係一腳踏兩腳

船

唔一定 我意思係可能一個結局係義欣 另一個係義儀一齊 滿足曬唔同讀者想要既結果 啫係好似玩角色遊戲揀唔同路線炸嘛

幾好喎個諗法

我想改方嘉義好耐架
不過我唔捨得我隔離post個五個女朋友

阿明

放上紙言啦
老實講紙言而家啲愛情故又錯字又難睇 好睇既真係唔多

(128)
食完餐飯，我地成程都食得好開心，特別係講起陳力行，因為好耐都無成班人名正言順咁笑鳩人。

呀智食食下好興奮咁講：「喂屌，不如我地成班去石澳玩，有女嘅帶女，好無？」

成班：「好呀！」

返緊屋企。

欣：「呀義，你今日都無咩講過你自己嘅，你自己有咩想講呀？」

我：「贏左個盃係開心，但矛盾嘅係鄭友勤佢地要比人鬧囉。不過點都好，呀欣，我想同你講多次，多謝你！」

欣甜笑咁話：「知喇，佢地岩岩話去石澳海灘玩，你會唔會去架？」

我：「會，平時學校慈善行行完石澳嗰邊都想落海灘玩下，難得一班人一定會去。」

欣：「咁你會唔會帶人去呀？」

我：「唔知呀，未決定好。」

今晚因為仲未有水，所以繼續去呀欣度瞓。

我send返今日d相比老母佢地，包括網上面搵到同呀欣、卓儀影嗰兩張。

老母wts：「叻仔喎，我同你呀爸都就快返，黎緊同你再慶祝過！🎉」

我：「ok👌🏻，記住買手信。」

老母：「呀仔，嗰個女仔咁靚嘅，邊個黎架？😏」

我：「Part time識嘅朋友。」

老母：「係咪中意你呀？女仔都肯黎睇你踢波嘅？」

我：「我覺得可能係都唔定。」

老母：「呀仔，呀媽都知你咁大個係要拍下拖，但記住唔好兩個都拖呀，盡快揀定一個。」

我：「咩兩個呀？」

老母：「欣欣囉，佢中意你你估我睇唔出咩？兩個都咁靚係幾難揀，但你都要迫自己盡快同是但一個講清楚。」

我：「得喇，我知架喇。👌🏻」

老母嘅說話加重左我嘅決心，一定要係暑假前同其中一個講清楚。

但質素方面我依個故同紙言嗰d係咪唔會差太遠？

一篇？你hea我阿？

我琴日講左話今日要出街所以夜晚先趕出 sorry巴打

好啦原諒你

好難講

呀明

欣欣好好聽

欣欣 我決定帶你去沙灘

所以都係遲下先再諗

欣欣

欣欣 一齊去沙灘

呀欣：呀義，我買左件好性感既泳衣

呀欣派

呀義：欣欣 不如...我地一齊去沙灘啦

(129)
依幾日都打算係屋企休息下，因為場決賽踢得太攰，同埋我都想同呀智打下機傾下呀欣同卓儀嘅問題。

我：「柒頭，救我呀喂！」

智：「等等。唉屌，我都死撚埋。你係咪話有野想同我講？」

我：「係呀，你覺得呀欣同卓儀我應該點揀好？」

智：「屌，又真係難揀喎，咁你本身覺得呀欣點先？」

我：「由細玩到大囉，我幾中意佢，覺得佢好細心溫柔同善解人意，而佢又好似都中意我咁，但唔知點解一諗起咁多年朋友就講唔出心入面嗰句。」

智：「咁卓儀呢？」

我：「卓儀我都對佢都有好感，而且佢都對我有好感，同埋我覺得佢好獨立好識諗同好孝順。」

智：「咁你對邊個嘅好感多d？」

我：「我知就唔駛咁煩啦。」

智：「咁你一係兩個都要哂囉，好似呀豹頭咁。」

我：「屌你咩，佢地肯我都唔肯啦。」

智：「係喎，你唔係話過你覺得卓儀好似細個就識你架咩？你有無去問下佢？」

我：「佢唔講實有佢原因架啦，我自己去搵答案好過。」

智：「屌你私家偵探咩。不過又真係怪，如果佢識你點解又唔同你相認呢？」

我：「唉屌唔知呀，打機算啦唔撚想諗呀。」

我好想知，卓儀係咪以前就識我？

要欣欣唔要卓儀呀

同埋大家不妨多d諗下呀義自身嘅諗法，因為係佢眼中，卓儀無好似呀欣咁識得咁耐，但其實呀義覺得同卓儀一齊有種好熟悉同好舒服嘅感覺。

所以係呀義心目中，呀欣同卓儀嘅地位係一樣。

唔好辜負呀欣十幾年青春呀

朋友，別引誘

戀無可戀

一係同欣欣一齊一係就唔好同呢兩個人一齊 淨係接受到欣欣

無錯無錯，其實樓豬嘅意思同戀無可戀首歌嘅意思係一樣，而且露營嗰篇我都有提過依首歌。

要搵一段15年嘅友情黎作幸福嘅賭注唔係咁容易的

欣欣係咪新名？ 但只係呀義嘅呀媽專用

但係將呀儀錯當左呀欣個一刻已經分左高低啦唔係咩

唔係完全當左呀欣，因為佢係一半當呀欣一半當呀儀，樓豬嗰陣有寫明 所以嗰單野可以用黎解釋，呀欣同呀儀係呀義心目中一樣重要，各佔一半。

唔得
呀欣 51%

好鬼正 一日追到live

多謝支持

一個由細識大
一個細個擬似見過
點簡好

呀義都話好難揀

癡線 欣欣都問到出口會唔會同佢去海灘 啊義仲要諗下
如果有個靚女問我 我實應承佢

點解唔可以簡2個

因為呀義覺得唔得囉

欣欣仲忍到阿義咁唔嗲咁吊嘅

如果呀義簡左儀
我驚我會忍唔住負皮樓主

咪話幾個結局

(130)
依幾日都有個問題困擾左我好耐，聽日去石澳究竟叫邊個去？定兩個一齊去呢？

最後，我諗呀欣同班人比較熟，費事卓儀覺得尷尬，所以都係叫呀欣去。

夜晚去呀欣度食飯。

我：「呀欣，後日陪我去石澳同佢地玩好無？」

欣笑得好開心：「好呀，我都好耐無同過你去沙灘玩喇！」

講時講，上次一齊去沙灘都係兩年前我地兩家去燒烤，因為我同呀欣唔同班，所以旅行地點都唔同，但呀欣嗰班就永遠都唔會去沙灘，好似話係佢班主任驚有咩事負責。

我：「駛唔駛咁開心呀？去個沙灘姐。」

欣：「我好耐無同你去沙灘玩喇，所以我先咁開心！」

我：「好啦，咁我同班人講聲你去啦。」

食完飯，呀欣同我係佢間房傾計。

欣：「你想我嗰日著咩呀？」

我：「唔...」嘩屌，如果著bikini，咪比班人視姦成日？

我：「不如著深色衫加條無咁短嘅沙灘褲囉。」

欣：「好呀，你想我著咩我就著咩！」

我：「咁聽我話？不過都好嘅，好彩你一路都有聽我話，唔係之前就比狗公輝呃左個...」屌，都係唔好講咁白。

欣：「我知喇，我最信就係你！你講咩我都信！」

我講笑咁話：「咁我咪養左隻狗？」

欣笑住話：「你先係狗！」

我：「汪汪汪！」

呀欣笑住咁摸我個頭，今晚都係好平凡咁度過。

(131)
到左聽朝，我先記得要搵卓儀食飯。

我wts卓儀：「卓儀，我有野送比你，你17號晚得唔得閒？」

無幾耐卓儀覆返我：「可以呀。😊」

我：「咁我地不如嗰晚去打邊爐好無？」

儀：「好呀，我都好耐無打過邊爐。😍」

我：「點解嘅？」

儀：「因為依幾個月都係得我一個係屋企，所以我都費事自己一個食。」我絕對明白，因為自己一個打邊爐都唔知點買料好。

我：「咁好啦，到時見！👍🏻」

儀：「到時見！😊」

究竟好唔好嗰晚問卓儀嗰件事呢？我都唔知開唔開口好。

我臨瞓前睇下ig，突然facebook彈左個通知黎，「你的facebook好友Yan Hok Cheung還有4天便到18歲生日。」

係喎，呀欣8月18號生日，咁都好d，好彩約左卓儀係17號晚食飯，無撞到時間。

又有個問題比我諗，我應該買咩生日禮物比呀欣好呢？

劇情開始進入最後直路了，後面就會解釋呀儀嘅事，同埋主角要決定揀邊個。

中意個故或者想支持樓豬嘅就比個正皮黎啦

歡迎大家留言討論同推po

求係同呀儀收成正果呀！

生日表白

阿欣派

計我話就揀呀儀 你揀呀儀 呀欣都一定會祝福你地

暫時仲係欣欣派，但好想睇儀義嘅童年回憶

樓豬只可以講，你地有機會由欣派轉儀派

就算得我一個係儀派 我都會繼續支持呀儀

所以我已經戴實個頭盔，寫明係暫時

痴線 一口氣追哂 好好睇呀

足球故 好正好熱血

You are not alone

我愛你呀呀儀

兄弟識揀

多謝你支持，我舊po差一個正皮就夠160了，可以嘅話送個正皮比小弟 多謝！

卓儀，樓豬同呀義都愛你，但都同時愛呀欣

對呀欣朋友知己的愛夠了

今日出左7篇了，加上出左fifa18世界盃Edition，所以聽朝出啦

永遠都係欣派 因為個人經歷

呀欣：「多謝你中意我！」

可能我對叫呀欣嘅女仔有好感啦 對呀儀真係冇太多感覺

唔揀我，我真係會好失望會想針

大家稍安無燥
我已經決定好揀邊個

但樓主咁講法，你似會揀卓儀囉

秘密

我同你知就好，費事而家hurt到邊個就唔好

我一直都相信你，唔好令我唔開心ok ？

8月18號

玩完，用阿根廷奪冠

基仔嘅生日

但呀欣淨係要呀義

如果踢波果段阿義好似拉莫斯咁收陳力行皮就爽死

樓主想唔想要首主題曲 你想我幫你改

樓主大大可唔可以咁快完？
我岀ward 做placement 係靠睇你個故ga la

唔好咁快完？
巴打語癌？

Sor, 手殘
求下樓主可唔可以唔好咁快完故？

仆街義唔記得啊欣生日

對唔住

咁岩姐

我諗真係完都應該都係星期六日嘅事

唔係好明，姐係作首歌專門for依個故？

對

改詞算

如果唔太麻煩到巴打你嘅話都可以嘅，btw多謝你先

我打算用戀無可戀改

(132)
呀欣係我門口叫我：「呀義，開門喇，我係呀欣呀！」

我係張床度諗：「做咩咁早搵我？」

係喎屌，今日去石澳喎！

我即刻衝落床開門比呀欣：「Sorry，瞓到傻左，而家刷牙換衫！」

欣笑住咁講：「慢慢啦，而家930咋。」

呀欣今日因為要行一陣山，著左白色短袖衫同運動長褲，當然唔會似d咩行山界KOL露對胸黎行山呃like啦。

去到大浪灣附近，已經見到呀智佢地。

智：「屌你又遲到！不過見呀欣份上唔屌你。」佢講笑咁講。

我：「sor鳩ly囉，難搵車入黎呀，同埋仲有成分鐘先遲喎。」

我同呀欣兩個係大隊後面，成程我都同佢傾計。

我：「呀欣，上年慈善行行依度你有無去呀？」

欣：「有呀，中一、中三同上年中五都有呀，我同你一齊行嘅，唔記得喇你？」

我：「係喎，失憶添。」

欣：「年年你都話唔想黎嘅，不過好彩我叫你你都肯黎。」

我：「年年咁早就搭車入黎，暈都暈死啦。」

欣甜笑咁答返我：「咁你挨落我膊頭度瞓咪無事囉！」

我：「好呀，但黎緊中六唔係行依度喎。」

欣：「但你都可以照挨落黎！」

(133)
行左兩個鐘終於到石澳海灘，今日唔算好曬，但依舊好多女著bikini曬太陽。

狗公輝周圍望：「嘩屌，正呀。」

我同呀智講：「佢前世未見過女人咩。」

智：「係咁撚樣架喇佢。」

依個時候，我見到呀欣件白色Tee有少少透，隱略見到佢個粉紅色sport bra，加上佢本身算唔錯嘅上圍，所以我叫佢都係快d換衫，唔好比人望蝕哂。

我：「呀欣，快d換件深色衫，我驚你比人睇蝕。」

欣：「知道喇，我而家去換。」

隔左一陣，我地整好個燒烤爐，呀欣都換完衫出左黎。

雖然佢著住見唔透嘅灰色Tee加條無露pat pat嘅沙灘褲，但都因為本身個樣貌同美腿，引到班足球隊係咁昅。

我：「邊個再係咁昅人我就插盲你地對眼。」我同佢地講。

欣：「唔該哂你地幫手set野！」

輝：「應該嘅，你咁靚女點捨得叫你幫手準備姐。」又撩鳩呀欣？

我：「呀輝，咁點解我上次係小賣部聽到你條女話你叫佢幫手準備定套嘅？」

佢即刻收左皮。

(134)
燒完野，佢地成班都落水玩，因為呀欣唔識游水，所以我陪佢係沙灘傾計。

我：「呀欣，你黎緊生日喇喎。」

欣：「係呀，我就快17歲喇。」

我：「下，唔係18歲咩？facebook係咁寫架喎。」

欣：「我同你都係99年架，點會係18呀？我係因為唔夠歲數開facebook先專登寫多一年架。」

我：「係喎，我地同年架喎。」

欣扮嬲咁講：「哦，原來你唔記得我生日！唔理你喇咁！」

我：「唔好嬲啦，記錯歲數姐，但生日記得喎。」

依個時候呀欣有少少面紅，可能因為太陽曬嘅關係，加上佢白白淨淨嘅皮膚，真係好靚女...

欣笑笑口咁講：「咁算你啦，呀義，我想生日嗰日同你一齊整蛋糕，好唔好呀？」

我：「都可以嘅，我屋企有焗爐。」

欣：「咁就咁話啦！」佢嘅笑容顯示出佢好期待。

我地就係咁，傾左成個下晝，當然我同佢都有落一落d淺水區到玩下水咁。

到左天差唔多黑嗰陣，因為大家唔同路嘅關係，我同呀欣兩個搭巴士走。

我：「今日玩得開唔開心？」

欣：「開心呀，同你一齊玩就最開心。」

我：「仲有一陣先返到屋企，你攰嘅話挨落我膊頭瞓啦。」

欣：「好呀。」原來呀欣真係好攰，佢好快就瞓著左。

當佢瞓緊嗰陣，我聽到我之前聽過嘅聲。

一入嚟就有文

等左成朝終於有文
加油樓主

其實之前好早就有文係因為我打到零晨4 5點然後8點起身再send出黎，但近排唔係好捱到咁夜所以先遲出左

btw多謝你

樓主會唔會擺上紙言?
遲啲完故之後得閒攞嚟翻煲都好

我琴晚特登dw左紙言，但唔係好知點樣擺上去。

呀欣 奸爸爹
呀欣 奸爸爹

睇靚女梗係嗌啦 嗌啦

你唔揀呀欣我就改做張學欣男朋友

唔可以架
你唔可以放棄你果5個女朋友

(135)
「點解你...一路都唔肯講出口...」依句野上次呀欣黎我屋企瞓同埋露營嗰陣都聽過。

我望一望呀欣，原來係佢發開口夢講左句野出黎。

「點解你一路都唔肯講出口？」依句野係咪講緊我？

佢要我開口講咩？

我無拍醒呀欣，因為我唔想咁尷尬。

送到呀欣屋企門口，我：「咁你今晚早d瞓啦，今日玩到咁攰。」

欣：「知道喇，我沖完涼就瞓，你都係呀。」

我：「咁好啦，我聽日約左人食飯，所以我唔黎你度食喇。」

欣：「咁好啦，但你後日要陪我架喎！」

我：「知道喇，你生日點會唔陪你。」

欣：「我諗住約埋呀詠佢地夜晚上埋黎一齊玩，好唔好呀？」

我：「好呀，多d人熱鬧d，咁我返落去先喇，bye bye。」

欣：「後日見喇！bye bye。」

我返到屋企第一時間上網check下點解會發開口夢。

「......潛意識作怪...可能因壓力太大或經常思考同一問題所致......」

我大概估，應該係話成日諗同一個問題會有機會令人發開口夢。咁姐係呀欣瞓嗰陣講嗰句係佢成日都諗嘅野？

咁姐係話，呀欣想我主動同佢開口表白？

呀儀玩完

正皮留名

難講

琴晚追左兩點幾先訓
依家一起身又有文睇
正皮支持

最緊要你中意，多謝你

呀義會唔會係呀欣生日個日表白？

我要呀欣阿

(136)
其實我覺得一d都唔奇，而我都覺得老母講得岩，要儘快揀定一個，唔好拖住佢地。

但最麻煩係我自己都唔知揀好。

到左8月17號，係我約卓儀打邊爐嘅日子。

我離遠係間鋪嘅門口見到卓儀，但遠睇佢好似有d唔開心咁。

我：「卓儀hello，你係咪唔開心呀？」

卓儀見到我即刻收埋岩岩嘅表情，笑住咁講：「無呀，我無唔開心！」

我：「嚇得我，我仲以為你有咩事添。入去食野啦，我好肚餓。」

儀：「好呀！」

入到去，卓儀好似有d心不在焉咁，連諗食咩都無咩反應。

我：「卓儀，不如嗌埋鵝腸好唔好？」

儀：「下？哦...好呀。」

我：「做咩呀？你唔舒服？」

儀：「無，無事。我諗緊d野姐。」

我突然諗起琴日去石澳，諗住同卓儀講下。

我：「係喎卓儀，你咪讀南港島樹清嘅，你間學校係咪都有去帽良局嗰d慈善行？姐係單數年去石澳嗰個呢。」

儀：「有呀，我中一、中三同上年都有去。」

我：「咁你覺得石澳靚唔靚？」

儀：「都幾好呀，但我無去過沙灘嗰邊。」

我：「我琴日去左嗰度玩呀，比你睇下d相！」我比部手機比佢。

儀：「好靚...如果有機會我都想去。」

我：「點會無機會姐，下次太陽無咁曬我同你去囉。」

儀好似強顏歡笑咁答：「下次...好呀，我會記住。」

打完邊爐都2215，我送卓儀返屋企。

(137)
去到佢樓下，我覺得有d肚痛，可能係岩岩食得太辣。

我：「卓儀，可唔可以去你屋企借一借個廁所黎用？」

儀：「可以呀，我屋企無人。」

我「搞掂」之後，見到卓儀屋企拎左d床單被單出黎。

我：「卓儀，做咩拎d床單出黎嘅？」

儀：「呀妹佢就快返，所以我幫佢執一執房姐。」

我：「係喎，你有個呀妹架喎，佢去完交流團喇？」

儀：「係呀，佢就快返，同埋嫲嫲而家要住院住一排，本身個工人姐姐又返鄉下，所以咪由我整住先囉。」

我：「家務你都識做呀？你真係好獨立喎。」

儀：「以前我唔單止要做家務，連野食都要自己一個煮，所以我先識姐。」

我醒起上次卓儀黎我屋企煮野食，佢又真係幾熟手同煮得幾好味。

我：「咁你要唔要我幫手？」

儀：「唔駛喇，呀義，今晚好多謝你陪我食飯！」

我：「食個飯姐，唔駛講多謝，你以後中意幾時搵我食都得！」

儀：「以後...好呀，可以見嘅話我會盡量搵你食飯。」

我：「黎緊中六雖然忙姐，但都可以見嘅。時候都唔早，我都要返屋企先。」

儀：「呀義，你會唔會一直都當我係好朋友？」佢突然好認真咁問我。

我：「會，一世都會。」

儀：「唔好唔記得我，得唔得呀？」

我：「得，一定會記得你，做咩呀？我又唔係要去外國踢波，我地之後平時都有得見架啦！」

卓儀無講野，只係行埋黎攬住我，我見佢對眼好似有d通紅。

儀：「多謝你。」

我：「你有咩事就同我講啦，我咩都肯傾，唔好屈埋屈埋係個心度。」

儀：「知道喇。」

我：「咁好啦，bye bye。」

儀好唔捨得咁講：「bye bye。」

我落到樓，佢send左個message比我：「呀義，我最難忘就係識到你。」

我覆返佢：「我都係！」

究竟點解卓儀咁感性嘅？聽日要陪呀欣過生日，我19號去探下Tiffany順便問下先，最好可以問埋佢卓儀係咪細個就識我。

呀儀好似就走 雖然欣派

依舊撐欣欣

本來仲諗住欣義 儀智

之後呢

儀會唔會改名都係因為呀義？

之後呀儀好似會走咁

88儀

文呢

打緊

阿儀係咪有絕症

加速加速

(138)
我諗左成晚，卓儀究竟同我係咪一早識得？如果係，佢應該會認返我架，點解佢唔咁做呢？

屌，我好似又唔記得比件衫卓儀

一朝早起身，我就去左買禮物。之前行過書局見到有個種水晶嘅玩具，姐係拎d粉再加水放係個玻璃樽入面就可以變水晶嗰d。

點解會揀依份禮物？因為好多人都話女仔係中意d唔實用嘅野，而且呀欣間房又無乜擺設，依個水晶就岩哂佢。

去到書局，我見到有唔同色嘅水晶賣，有橙色、藍色、綠色、紅色、粉紅色，就連黑色都有。

個職員見我望緊，就行埋過黎。

職員：「先生，係咪想買依個水晶？」

我：「係呀，但個包裝簡介係法文黎，其實係咩意思？」

職員：「其實每隻色都代表唔同關係，紅色係友情、綠色係兄弟姊妹、藍色係父母、粉紅色係情人咁。」

我：「咁呀...」

職員：「先生你係咪送比女仔架？」

我：「係呀，15年朋友囉。」

職員：「咁佢中唔中意你嘅先？」

我：「唔...應該中意掛...」依刻好老尷。

職員：「咁唔駛諗咁多，就送粉紅色啦。」

我：「咁...好呀唔該。」

職員：「多謝先生！」

粉紅色應該女仔會中意掛，同埋呀欣都未必知粉紅色係解咩，咁就唔算係同左佢示愛喇，到真係表白嘅時候先講都未遲。

買完之後我左撲右撲，為左買張靚花紙去包禮物。終於，我搵到張有花花圖案嘅，咁到時係朋友面前送比佢都唔驚比人講個水晶嘅意思。

表白啦

加油cheer up

如果揀呀欣 真係想死

呀儀
你係咪有咩想同我講

明顯好多啦

(139)
返到去，我收埋份禮物，然後同呀欣一齊整蛋糕。

「叮噹！」我聽到門鐘聲，已經知係呀欣。

我開左門，見到呀欣拎住一袋二袋上左黎。

我：「嘩，咁快就買齊d材料喇？」

欣：「係呀，我今日仲特登著你送比我依件打氣Tee添！」

我：「多謝喎，咁入黎整蛋糕啦。」

欣：「好呀！」

我同呀欣睇住youtube d教學黎整，佢緊張到連少少偏差都check得好仔細，好唔想個蛋糕會整衰咁。

我：「呀欣，我地放佢入個焗爐先，一陣焗完先再整，出去睇住電視先啦。」

欣：「咁半個鐘後先再搞啦！」

坐係梳化隔左陣，我問呀欣：「今晚有邊個黎呀？」

欣：「今晚有呀詠、呀芳、呀智，仲有我班嗰幾位囉。」

我心諗，好想仲有一兩個係同我熟嘅。

我：「幾好呀，咁呀姨同叔叔呢？」

欣：「佢地話唔想阻住我地同班同學玩喎，所以今朝飲左茶當慶祝左，然後今晚1800左右佢地會飛去台灣玩兩日先返。」

我：「下？咁突然？」

欣：「佢地一直都想抽時間玩，不過因為間公司之前多野做所以推到而家姐。」

我：「咦！個蛋糕得喇喎。」

我地再擺d生果同cream上去，無幾耐就搞掂，但原來已經1730。

欣：「咁我上去擺返個蛋糕先，咁今晚2000你上黎啦，bye bye。」

我：「好呀，今晚見啦，bye bye。」

你有咩事都要我講呀，唔好屈埋屈埋係個心度。

到底你要邊個

文

你地放心
比2，3日時間我
我會同你地講清楚

你好過分 又我又欣 揀好先揾我！

我憎死你

睇故都有得分派

(140)
到左2000，我特登著到好似出街咁上去，唔同生日party好似平時食飯咁踢住拖上去，比班唔知情嘅人笑咩。

我扮哂好唔熟路咁㩒門鐘，我：「唔該，我想問張學欣係唔係入面？」講完都覺得好on9。

呀欣開門，原來班人一早就黎左。

欣：「hello呀義！」

我忍住笑咁應佢：「hello，生日快樂呀呀欣，你嘅禮物！」

欣：「多謝你，入黎坐啦，當自己屋企就得！」

呀智係屋入面見到依幕，佢笑到仆街，我用眼神同佢講咪撚再笑。

我：「Hello咁多位！」我唔介紹自己了，因為踢完學界盃基本上全校都識我，而家ig日日都有唔同人send follow request黎，搞到我都索性set public算。

呀智特登扮唔知我同呀欣好熟，佢問我：「喂呀義，之前有無上過黎呀欣屋企呀？」

我：「有，上幾年生日都有黎。」我做左個口型同佢講「屌你」。

呀詠：「你同呀欣好熟架？上次我都見過你同呀欣一齊入球場。」d女人真係好記性。

我：「上次咁岩姐，我同呀欣讀同一間小學架嘛，佢咪當我朋友咁搵我黎囉，哈哈哈...」我都唔知自己笑乜撚。

芳：「人齊喇，開始啦不如！」

成班人：「好呀！」

(141)
「Happy birthday to you,happy birthday to you,happy birthday to Hok Yan,happy birthday to you!」我地成班圍住個蛋糕係度唱。

成班人：「生日快樂！」

我差d講錯左「恭喜發財」。

芳：「呀欣許願啦！」

呀欣望一望我，再合埋眼許願。

欣：「呼～」

成個party得我同呀智兩個男人，所以食野嘅時候都扮哂唔熟呀欣咁坐埋一齊。

智細細聲同我講：「喂on9仔，岩岩呀欣望完你先許願，擺撚到明係中意你啦！」

我：「我知，但我唔知而家點決定好。」

智：「屌你擲銀仔囉，平時踢波揀攻邊邊都係咁啦。」

我：「屌你咩，咁對佢兩個都好唔公平，比多幾日我諗啦！」

智：「就黎開學喇，諗就諗快撚d啦，一陣返學都係到思春就仆街。」

我：「你就思春！得啦屌，我會儘快決定。」

智：「食野啦柒頭。」

到左2200，咩都清哂，佢地都執哂垃圾準備走。

欣：「呀義，你可唔可以留低多陣幫我扔埋垃圾？」

我：「好呀。」

其他人：「咁我地走先喇，生日快樂呀欣！」

欣：「多謝你地，bye bye。」

間屋得返我地兩個，終於唔駛扮唔熟。

我：「呀欣，生日快樂！」

欣：「多謝你呀義！」

我：「咁我幫你扔垃圾先。」

欣：「好呀，不過等多陣先得唔得？我想預備定d野。」

我：「好呀，咁我坐一坐先。」

隔左陣，呀欣出返黎，比左兩袋垃圾我，都幾重下。

我：「咁我扔垃圾先，今晚早d瞓啦！」

欣：「唔該哂呀義。你一陣扔完可唔可以返入黎？」

我：「好呀。」

扔完垃圾，我再敲門：「呀欣！係我呀！」

呀欣無開門比我，佢係入面話：「呀義，我想隔住度門同你講d野。」

好緊張

快

樓豬電話無電，等陣會繼續寫，sorry

但差住打好熱喎

每次入黎都有文睇咁濟

追得最爽嘅故

所以希望多d人比正皮小弟當鼓勵下我

暫時0負皮

但舊po有8負皮

一放工又有樓主d文睇 好滾動

期待

(142)
我：「你想講咩？」

呀欣等左5秒，佢慢慢咁講：「呀義，多謝你陪我過依個生日。我知你一直都當我係好朋友、好知己。但我唔係呀，我一直都好中意你，我好想做你女朋友。」

我：「呀欣...」

呀欣打斷左我嘅說話，繼續講：「我知，我知你唔想破壞我地嘅友誼，所以你先唔肯講出口。我好多謝你咁為我諗，但我唔想再呃自己，我想做你女朋友，我想同你一生一世。」

我無出聲，因為唔知講咩好。

呀欣：「依15年黎有你係我身邊，我真係好開心。但同愛情唔同，友誼永遠都只係友誼，好多野都做唔到承諾，我真係好想...好想同你一齊，我好希望可以做你嘅最愛...」

我繼續唔出聲，因為實在諗唔到講咩。

呀欣：「我明白要你依一刻做決定係好難，我都唔想迫你咁快做決定，不如依個星期比你諗下，我唔想你咁衝動咁答我，但...無論點都好，就算你唔中意我、或者只係想繼續做我嘅朋友，我都唔會介意，你就當...當我依個表白係我今日生日嘅額外禮物啦。」

我：「我...我會諗...諗下，對唔住呀呀欣。」

呀欣：「唔駛對唔住，我知你自己都可能有中意嘅人，所以我想你諗清楚先答我，下星期先話我知你個答案好無？」

我：「我下星期再搵你，bye bye。」

欣：「bye bye。」

呀欣終於，同我表左白...

唔好呀，最後一定要係呀儀呀

今晚會再出，但跟住可能要再夜d先出到，因為我諗都幾大篇下。

多謝你支持

始終要阿欣講出口

呀欣已經講左出口 呀義唔好拒絕啊

推 歡迎大家留言

唔準拒絕

呀義拒絕呀欣嘅我祝佢成世冇女埋身

好睇

兩個女主角都好好
但係如果我係男主 會揀阿欣
一旦揀左卓儀 同樣會失去左阿欣
十五年感情 真係會習慣左 唔可以冇左佢
當然現實之中 同埋阿義 可能會有唔同睇法啦

唉，阿欣都表白埋，仲扭扭擰擰

你咁主動 呀義一定受啦

呀欣：「唔駛對唔住，我知你自己都可能有中意嘅人，所以我想你諗清楚先答我，下星期先話我知你個答案好無？」

大家請留意依句

下禮拜先有文

佢地個世界嘅下星期

今晚仲有冇

有

睇完個故覺得自己好失敗

(143)
我返到屋企，我依刻好亂，我唔知自己愛邊個多d，但岩岩呀欣嘅說話，我唔表態都唔得。

一個星期，我要用一個星期去決定！

成晚都瞓得唔好，因為我想快d去問下Tiffany關於卓儀嘅事，一定要搞清楚卓儀嘅事先可以下決定。

點知到左朝早，我反而瞓著左，一醒已經1700。

我：「下！1700？」

我仆住去刷牙洗面，然後去探Tiffany。

到左療養院，我入左Tiffany間房。

嫲：「呀義？咁好黎探我呀？」

我：「Hello Tiffany，我今日黎除左探你之外，我都有d野想問下你。」

嫲：「好好好，過黎一邊坐一邊傾。」

我當然唔會一黎就問得咁直接。

我：「Tiffany，聽講卓儀妹妹就快返喇喎。」

嫲：「你講敏婷？係呀，佢就快返喇，佢都揀定埋嗰邊d學校，返黎探下我順便執埋野姐。」

我呆左一呆，有d唔係好明，咩揀學校？唔係話交流團咩？

我：「佢唔係去交流團咩？咩揀學校？」

嫲：「敏婷唔係去交流團，佢係去加拿大搵學校喎。卓儀無同你講咩？佢細妹幫佢搵左學校，應該下個禮拜要飛喇！」

我：「飛...？卓儀要走？」

嫲：「你原來唔知架？卓儀呀爸生前想卓儀好似佢細個咁去加拿大嗰邊讀書呀嘛，但今次卓儀應該唔會再咁快返香港。」

我：「再？咩再呀？」

依個時候，我聽到門口有腳步聲想入黎但好快咁走左，係卓儀！

但到我意識到要去追嗰陣，卓儀已經跑走左...

無幾耐，我收到卓儀嘅message：「如果你想知我嘅事，咁你黎鰂魚涌公園啦。」

我同Tiffany講聲bye bye之後，就搭的士去鰂魚涌公園。

卓儀，究竟咩事？

點解

講真，比多少少時間樓豬寫一寫下一篇，樓豬唔想大家唔清唔楚咁

身邊多女仔frd 但係一個都溝吾到

巴打真係外國留學緊？

係 好慘

清喺邊度留學？

大英帝國

仲有冇 好正好想快啲知

等故等到就焦慮症

揀我啦 真相就快大白

(144) (真相大白了)

我去到公園，搵左一陣，見到卓儀坐係球場入面喊緊。

我跑過去問佢：「卓儀！你做咩喊呀？究竟咩事？」

卓儀：「呀義...」

佢咩都無講，淨係攬住我不停咁喊。

喊左10分鐘，佢終於停左。

我：「卓儀唔好喊，話比我知咩事好無？」

儀：「對...對唔住，我暪住你咁耐，其實...我細個就識你...」

因為我一路都有懷疑，所以依刻我唔太驚訝。

我：「可唔可以話比我知你嘅事？」

儀：「好。」

--------------------------------------
(呀儀嘅角度)

我出生係一個有錢家庭，但呀爸對我好嚴，因為佢想我好似佢咁叻，係加拿大讀到經濟學榮譽碩士返黎搵份好工。

我平時無咩娛樂，因為呀爸只係比我係休息時間睇下英文教育電視咁。好彩我5歲嗰陣，呀媽驚我再係咁會有情緒病，所以比我一星期去一次附近嘅公園玩。

因為嗰陣呀妹未出世，所以平時我生活得我同呀爸呀媽嫲嫲工人姐姐五個人，我好少同其他人溝通，見到其他同我差唔多大嘅小朋友，我唔敢去同佢地講野。

有次見到佢地玩「捉以因」，我都好想玩，但我唔敢主動開口。有個個樣好傻嘅男仔見到我，主動叫我玩埋一份。

佢好好人，知我平時好少跑步跑得唔快，所以佢都唔會點捉我，同佢一齊玩，雖然溝通唔多，但我覺得好舒服、好自在。一次我係佢個水樽見到個label，知道佢個名叫方嘉義。我地由五歲玩到六歲。

依一年黎，我都好期待不定期同佢玩嘅時光。

但有一日，我唔覺意跑到跌低左，我擦損左塊面，返到去呀爸見到，就話唔比我再去玩，我求左佢好耐，佢先話下個月派左再比我玩多一次咁多。

呀媽見我嗰排唔開心，就帶左我去「史露起樂園」玩，咁岩見到佢都係到，我好開心，聽到個姐姐話叫d小朋友黎影相，我都走埋去影一張。

到左下個月，嗰次係我最後一次可以同佢玩，佢嗰日漫不經心同我講話佢都好中意同我玩，我都想同佢講我都一樣，但我知道，依次係我最後一次同佢玩。

我唔知嗰種算唔算係中意，但我真係唔想我仲覺得佢會掛住我，所以我狠下心腸，好無理咁鬧左佢，希望佢唔好記得我。

(145) (繼續卓儀嘅故事)

過左兩三年左右，呀妹都出左世，已經三歲大。呀爸送左我去加拿大讀書先，但我一d都唔開心，我仲成日諗起嗰個男仔，因為同佢一齊係我暫時一生中最舒服嘅時間。

但到中一嗰時，呀爸因為意外中一氧化碳毒離開左我地，所以我都飛返香港，而因為入境署嗰邊話我本身嗰名「林敏琪」因為一d譯名原因所以要再改過，我決定叫自己做「卓儀」，因為「儀」字同個男仔嘅「義」字多左個「人」字，個含意亦都係想日後有緣做佢身邊嘅人。

後尾我見到呀媽有抑鬱症，所以我都決定唔即刻返加拿大，留返係香港照顧佢地。

但後尾呀媽做傻事離開埋我地，我諗住照顧埋仲細嘅呀妹同有老人病嘅嫲嫲先返加拿大完成呀爸嘅遺願。而我都由太古搬去海怡半島住，離開依個傷心地。

我以為一世都遇唔返嗰個男仔，點知咁好彩，係中三一次學校慈善行，我見返佢，佢同一個好靚嘅女仔行緊，我估應該係佢女朋友，但嗰日亦都令我重燃返希望。

但我唔敢同佢相認，因為我唔知佢認唔認得出當年鬧佢嗰個係我，我驚佢仲嬲緊我。

所以中五嗰年慈善行我都係只敢離遠望佢，但估唔到，原來我地嘅緣份唔只咁少。

我係ig搵到個part time炒散group，有晚我好奇睇下個group有咩人，竟然見到有個icon係嗰男仔嘅相，我見佢同個中介講話返柴灣餐廳，仲要有兩個位，所以當佢話返之後，我都即刻同中介講話我返。

第一日見佢，我個心好驚亦都好期待，所以我主動同佢打招呼嗰陣，我緊張到講野講到好似siri咁，但好彩佢都好緊張，講野都甩甩地咁，我都忍唔住笑。

我唔清楚佢有無中意人，所以有次係甜品鋪我主動問佢有無拍過拖或者有女朋友，佢竟然話無，所以亦都增加左我用新嘅身分去追佢嘅決心。

係同佢相處嘅過程，我知道左佢好多野，亦都了解佢份人係點，我愈黎愈愛佢，佢每場波我都會盡量去睇，即使第一場比賽比嗰個叫呀輝嘅男仔撩我，我都堅持要去支持我愛嘅人。

同佢去左好多地方，包括「史露起樂園」，我真係好想同佢做情侶，但一諗到我呀妹都大個，我地要一齊去加拿大讀書，我都好矛盾。但我只係想，好好咁珍惜依個暑假同佢一齊玩，其他我都唔理得咁多。

就算期間佢想撮合我同佢個朋友一齊，但我都無即刻say no，因為我知佢嘅好意，我唔想令到佢係朋友面前難做，但我真係唔可以愛上其他人。

見到佢拎左學界盃冠軍，我好開心，因為我知佢終於完夢，佢仲主動叫我影相，我覺得自己好幸福。

直到幾日前，呀妹同我講佢幫我搵到學校，我就好唔開心，但我唔想嗰個男仔傷心埋一份，所以我一直都唔敢開口。

岩岩聽到佢知道我要走，我都一路跑一路喊，因為，我真係好愛佢，好唔捨得咁快又要分離。

嗰個男仔，叫方嘉義。

-------------------------------------

(依篇係用黎補充多少少)
卓儀煮野食叻 > 佢去外國自己一個寄宿嗰陣學返黎

卓儀一開始同呀義就咁close，睇戲嗰陣仲一齊食同一個熱狗同飲同一杯汽水 > 卓儀一早當左呀義係男朋友

呀義嗰晚去西貢宿營做嘅事 > 卓儀因為愛佢而無一開始就stop佢

卓儀成日主動約呀義 > 因為想搵多d機會見呀義

學界盃決賽完左，呀義諗住影三人照但卓儀拒絕 > 卓儀知道呀義可能中意呀欣，加上自己有機會隨時返加拿大，所以唔想阻到呀義同呀欣嘅幸福

卓儀話咁大個女第一次係旺角掃街 > 細個呀爸唔比所以一直到大個都無試過

簡單嘅時間軸如下：

支持呀欣

今晚唔出了，樓豬想同大家傾下對呀欣呀儀嘅睇法

其實計計埋埋，兩個都中意左義好耐，只係相處時間有差，但係無論如何，呀儀萬歲

巴打好有心 但佢地細個個故事好似好牽強咁（純粹個人見解）

本來都係簡呀欣
但係睇完卓儀既過去
好矛盾

可能大家覺得細細個無可能一見鐘情。
但因為呀儀本身無乜點識朋友，所以有個男仔對佢好，令佢感覺好自由好舒暢，佢一年內中意左佢都唔可以話好出奇咁。
情況就好似一個長期餓左好多年嘅人，每個星期請佢食一塊方包，佢都會視之如寶咁。

不過多謝你嘅意見。

萬歲

你覺得自己係咪好慘？

慘係慘嘅，不過都唔代表我會轉去卓儀派

我反而覺得細個會有一見鍾情 何況呀義以前真係對過呀儀好 (撇除我鐘意呀儀)

所以我都有叫欣派唔好咁肯定住，話唔定會轉軚

其實兩個都等左好多年 只係唔明點解又會係呢個暑假呀欣先做到咁白

呀欣你會唔會讓呀義比呀儀？

咁又唔好話讓 就算邊個同呀義一齊都係自己爭取

因為只係篇文咁岩要寫到兩位女主同步追呀義姐 如果唔係樓豬就好難寫哂成個故

呀儀若果呀義唔要你，可以考慮一下我

唔會，我都等咗阿義15年啦

呀義呢？要搵方嘉義出黎傾傾

我明

好心你一早表白啦 你唔好10年前就表白？

呀儀：「除左呀義我邊個都唔要！」

呀智：「呀儀佢係講真 」

今晚係儀欣格鬥大會

咁又唔見你5歲個陣表白 ？

你估我唔想？

就係因為我熟悉阿義嘅性格，我先唔敢咁早表白，但我覺得今個暑假都係時候要表達愛意喇。

但我都會簡呀欣

雖然係對唔住卓儀 但一個男人點都會 hurt過一兩個女人

(144嗰度)但有一日，我唔覺意跑到跌低左，我擦損左塊面，返到去呀爸見到，就話唔比我再去玩，我求左佢好耐，佢先話下個月派左成績再比我玩多一次咁多。

就係太熟了 熟到根本做唔到情侶

打少左「成績」兩隻字

呀欣： 你都飛去加拿大 就算得到佢個心 都得唔到佢個身

點解你要咁講嘢？

中了

你要人地個身不如揾ptbf 我地係心靈上既交流

無人可以分開我同阿義

認真 相處得太好....

愛係做出黎

都唔係一朝一夕既事

樓豬嘅睇法如下：

一個女仔相伴左你15年，你嘅成長經歷全部都有佢。

一個女仔對你牽腸掛肚12年，對你無條件同無報酬咁專一。

真係好難揀

其實卓儀根本就係唔抵得我同阿義咁好感情。

方嘉義呢？出黎啦快d

你會唔會諗多左

難揀過女朋友同時老母跌落水 你會救邊個既問題

幾有意思的，「人」加「義」等於「儀」。
btw恭喜巴打估中

樓主 你唔係叫左佢去訓覺咩

搞到聽日先知

其實欣欣都係無條件無報酬同專一

世紀另一大難題：呀欣、呀儀同老母跌落水救邊個先

幾時

阿義咁叻，一定可以三個救晒

如果唔要呀欣比我 我都想有個咁既女朋友

同意 就呀欣啦 唔好煩

我唔想同你拍拖

呀欣：「對唔住，我都淨係中意呀義一個 」

我依世都只會愛阿義一個

一定救呀欣 佢唔識游水

咁另一大難題：得一套婚紗，比邊個著好？

但都無話過呀儀識

只要有阿義，無婚紗都無問題。

大不了著佢件波衫去結婚都仲得！

但三個係海到 你已知呀欣唔識 仲唔救佢先？

比老母著

現實都幾難會有呀欣既女仔

why not both

我都想遇到可惜我唔配

比啲自信，配唔配唔係你決定

Because of the law

因為我很差對個前度又唔好，我都唔忍著要呀欣呢啲咁好既女仔，害左佢地

咁如果呀儀咁岩都唔識呢？

有過經驗，就可能會有改善

咁又唔一定要結婚既

老母生你出 啲人都揀女 人性

算啦我呢啲人冇得救，如果都唔會同佢散3次

一腳踏兩船都死啦 如果係咁寧願唔要

老母話：「衰仔呀義，早知唔去法國傾生意養你！」

都過咗去啦

你去左加拿大重返唔返來香港？

聽日你咪知囉

好難唔揀呀欣 一個日常生活冇左佢唔得嘅人 就算咩都唔講都會一齊食飯
反觀呀義一開始只係覺得呀儀靚而有感覺 見到呀儀都係諗起呀欣 到揀唔落手都只係可憐呀儀就睇得出 義嘅心中係以呀欣為先 而對儀係側隱之心

雖然唔關文事，但我好想佢憎我一世

雖然你個童年係幾慘既 但始終都係同呀欣有多d感情

總有一日會釋懷

呀義言談中透露過呀儀有份特別嘅熟悉感
而對呀儀都慢慢咁有好感
不過你嘅意見分析得好好，多謝巴打

佢憎我，我會好過啲，雖然佢唔會睇到，一定要憎我呀

想考完DSE同阿義去旅行，大家覺得邊度好 ？

我覺得男主選擇呀欣既話

會帶出一種 自己都搞唔清楚係米鍾意既感覺出黎
雖然呀欣有開到口話自己鍾意呀義
但係呀義比我自己睇既感覺係
其實係因為呀欣發開口夢(唔記得第幾章節
所始開始令到呀義會去諗呀欣原來鍾意自己？
可能講到1999
但係咁樣帶出黎既話
我覺得男主其實一直只係當做十幾年友情咁睇

另外
男主選擇呀儀既話我又覺得成件事有啲倉猝
雖然當中有確實交帶呀儀既內心諗法
但感覺上覺得 成件事太突如其來

係男主角度睇
因為細個相遇過但忘記
但大個之後 由再次相遇去到互相認識 了解等等
中間所發生既事令到男主對呀儀有好感
但到後期既發現大家其實原來一早係認識

感覺上呀義又係好容易混淆左成件事而去作出決定

希望可以睇到呀義好清楚釐定到愛情係咩一回事

以上只係小弟講到1999既睇法 請各位見諒

樓主有無第三個選擇 , 2個都唔要

巴打，人總有過去，向前望吧

自從係camp果度就覺得，阿義中意阿欣多過阿儀，掛到阿欣掛到認錯其他人係阿欣。好切身咁諗，當要揀一個認識咗15年嘅知己同闊別12年朋友，我點都會揀15年嘅知己

你咪自作多情啦

失去左先會發現真係最愛

好中意你嘅分析
呀欣就係一直都存有好感，但唔算好大，係近排先變得咁大
而對呀儀嘅好感就依三個月內好快就變大，變到同呀欣一樣
我之後都會講埋呀義嘅內心諗法

幾時完故？

呀義嗰刻見到前面嘅肉體係呀欣加呀儀嘅混合版，簡單黎講姐係純粹中意佢地兩個先去

依兩日內掛，如果照咁嘅速度黎睇

追依個故追到上堂都無心聽書，assignment都無動力做，一得閒就F5

如果咁講 果陣唔係卓儀 係呀欣 男豬仲唔去

終於有1個負皮了

其實我都有責任，因為我好似出得太密太快

唔好在意 負評啦 樓主

你寫得禁好 又有速度

已經期待你下一篇

再快啲都仲得啊！F5完又F5都無文睇仲慘

下一篇係指(146)定下一個故？
btw多謝支持

呀欣，好開心有你依句

今晚係咪冇？ 我幾夜都等咖

咁樣成件事就會接通晒所有點而令男主角可以正視到自己最真心最終既想法

聽日先出(146),sorry巴打

攰了，所以無，sorry

無錯，我本身要寫一星期嘅空檔就係比呀義好好思考一下 多謝巴打

對唔住呀，但樓豬都要諗下點寫好 最多聽日盡早出

我就覺得阿欣真係太熟做唔到女朋友 ，因為太熟所以太清楚大家，感覺上做咗情侶會好似冇私人空間咁，到時如果阿義發覺自己對阿欣只係朋友嘅鍾意而唔係愛嘅話一定會分手，搞到冇咗個15年嘅老友

相反阿義對阿儀嘅感情一直都係愛而唔係普通嘅鍾意咁簡單，仲要阿義同阿儀咁耐冇見一見番就有熟悉嘅感覺同埋事隔多年帶黎嘅新鮮感，加上兩個人見識經歷都唔同可以keep住嗰種新鮮感。同埋阿儀去咗加拿大都掛住阿義咁耐，咁專一嘅女人哪裏找。

重點：因為我鍾意阿儀

其實...如果揀呀儀...可能佢未必會飛...

btw多謝巴打意見

老實一句，你係真心中意就唔會諗彈個人比自己兄弟啦 你估你真係泰利咩 (雖然都係中堅)
呀義中意呀儀係衝動多，比較多係突然嘅感情引發行動，尤其係去Camp 呀儀冇去反抗 say no亦都係太一廂情願去過份加速段關係，好彩呀義停得切 唔係樓豬個故已經玩完
相反呀欣以日久生情，雖然拍落會冇乜私人空間，或者會因為友情愛情唔同而散，不過以呀欣性格，佢應該都幾千依百順 同埋會好就得另一半
所以我傾向於呀義同呀欣拍拖，起碼有穩定而堅固嘅感情基礎

利申想要個好似呀欣嘅女朋友

樓豬加油，btw睇撚到喊 太有回憶了，多謝你

唉，比我都揀唔落。如果兩個都鐘意真係好難揀

同感

阿儀果種一見鍾情有啲牽強 (雖然唔影響成個故事)
同埋阿儀會唔會係類似殷離鐘意張無忌果種鐘意？（即係阿儀只不過係鐘意細個時嘅阿義對於阿義嘅愛都完完全全係出於細個嘅佢 而唔係眼前大個咗嘅阿義）
難免有個會傷心
但我想呀欣可以開心

比我真係唔洗諗
15年既相伴已經有依賴係度
好難捨棄佢

我聽完呀欣同呀儀講之後我好混亂
我搵左呀智傾左成晚通宵

咁結論係咩

推一推

推

樓主 各位唔好介意
我亂打娛樂下 唔洗太認真

我唔打埋呀儀果part因為廢時打咁多咁長
留返俾樓主打

呀儀好感人
但我都係唔會放棄呀欣

睇完阿儀既過去都唔覺得有乜咁感人
只係相處左一個月 仲要只係小朋友既時候
講真 小朋友既時候 有人肯同自己玩就會同佢friend
根本係阿儀自己諗得太多
阿義果陣只係當佢朋友

而阿儀由於一直家教嚴 童年識唔到幾多朋友
所以特別重視阿義
先會講到念念不忘十幾年
雖然我同阿儀有同樣既經歷
我都好想搵返細個一齊經歷過好多野既朋友
但對比阿欣果種實實在在存在係阿義身邊15年既知己
阿儀完全帶唔到感動比我

阿義唔好諗咁多 揀欣欣啦

再利申 欣欣派

唔介意 仲好欣賞你打咁多添
我而家打埋呀儀嗰part佢

一早用扮工時間睇完之後，都係繼續揀阿欣

雖然阿儀個處境好感人同值得同情，但始終絕大部份情況都只係單向阿儀愛阿義，反而阿義嘅心思思程度得好少，一開始就想推俾阿智，之後又將阿儀幻想成阿欣；而阿義對阿欣嘅態度就係極度珍惜兩人相處嘅時刻，亦都非常享受，甚至因為唔想失去阿欣先至唔開始呢段關係，正因如此，若果阿義同阿欣喺埋一齊，阿義會好認真對待呢段關係，同時阿欣會繼續將最好嘅俾阿義，咁樣兩情相悅應該會最好。

另外，阿義同阿欣喺埋一齊之後，阿儀好快就會喺阿義生活中消失(返咗加拿大)，阿義對儀嘅感情就會慢慢淍淡，最後淨番阿欣喺度

其實 呀義如果揀呀儀 呀儀唔一定走 所以根本出國唔係一個原因拎呀義揀呀欣

我正想講

呀義都中意呀儀，而家甚至去到中意呀欣咁嘅程度
但可能角色性格方面所以我對呀義內心諗法嘅著墨唔多

btw其實真係好難揀，因為兩個都咁好 多謝巴打支持

真係喊左？

呀儀，不如你唔好走

你揀我咪唔走

不如你跟我走啦

(146)
我攬住卓儀，靜靜咁聽佢講佢嘅故事，而當佢講到佢想相認但唔敢嘅時候，我忍唔住同佢一齊喊左落黎。

我：「對唔住呀卓儀，我無諗過要你咁辛苦...」

儀：「唔係你嘅錯...我只係...只係好中意你...」

我：「卓儀，其實我都好中意你，但我同時...」

儀：「我知，我知你想講咩...我唔想特登拆散你地...但我忍唔住先同你講個真相...」

我：「一個禮拜，比一個禮拜時間我，我會係你飛之前決定好。」

儀：「我明架喇，你都需要d時間去諗清楚，我會等你！」

我：「我送你返屋企先。」

我地兩個喊多陣，就一齊返屋企，沿途我地都拖實大家隻手，因為想拖實嘅，唔只係對方嘅手，仲有一齊相處嘅時間。

送到佢入屋，我係床邊陪到佢瞓，我先離開。

一個星期後，就知結果了...

出少少先，一陣再出

一個禮拜，比一個禮拜時間我

一個禮拜真係得咩

阿義表白，好嬲

我覺得如果呀義同卓儀細個發生一啲好深刻嘅事可能會好啲

例如好似功夫周星馳細個保護個女仔咁
因為始終佢地相處時間太短

其實我都有諗過
但後尾覺得發生太深刻嘅事好似係佢地嘅年紀黎講太誇張咁，所以都係唔寫 同埋其實佢地細個都相處左成年(每星期一日，可能三四個鐘咁)

(147)
返到屋企，原來先2200，我wts呀智：「可唔可以出黎傾計？」

佢好快覆返我：「好，但不如你屋企啦，我想涼下冷氣。」

我：「ok👌🏻」

智：「15min後到👌🏻」

呀智上左黎，我同佢講哂琴晚呀欣同今晚卓儀嘅事。

智：「嘩屌，真係難揀喎，仲要得一個禮拜時間。」

我：「遲早都要面對...」

智：「喇，個人覺得呢，呀欣就陪左你15年，雖然唔代表中意左你15年，但起碼大家相處嘅時間好長。」

我：「咁卓儀呢？」

智：「卓儀就仲陰公，屋企已經咁，仲要係你唔知情嘅底下係你背後愛你，就算點都無放棄過。」

我：「咁姐係點？」

智：「姐係...姐係我都唔撚知。」

我：「屌，我記得之前有個保安同我講，佢話要睇愛邊個多d，就睇下你願意為邊個付出生命。」

智：「你講撚過啦，但最尾佢係兩個要撚哂架嘛，喂屌，你學佢咁咪得囉。」

我：「on9，咁對佢兩個都好唔公平，同埋你估佢地係大快樂嗰d鴛鴦飯，可以一樣一半呀。」

智：「咁你自己諗喇，踢波打機就預我，其他不了。」

(148)
依幾日我自己都不斷咁諗，究竟呀欣定卓儀。

如果揀左呀欣，我地嘅關係就唔再係好知己，而係變左有親密關係嘅情侶，我地之間可能會多一份感情。但亦都因為親密左，會多一份叫「分手」嘅危機。

如果揀卓儀，我有信心可以留佢係香港，而我都可以照顧佢，我可以比返佢以前中意我但無得見我嘅時間。但佢亦都無機會去加拿大讀書。

我望住學界盃嘅金牌，卓儀送比我嘅手繩，同埋有呀欣嘅名嘅波鞋。我需要出一出去搵一搵答案。

我依幾日去左好多地方，柴灣間餐廳、「史露起樂園」、小學、鰂魚涌公園、Tiffany間療養院、跑馬地同摩士公園嘅足球場甚至係旺角大球場，我去每一度地方，都會諗起依兩三個月黎嘅點點滴滴。

呀欣、卓儀，你地都好好。

終於，到左一星期後，亦都係卓儀要飛同呀欣想知我答案嘅日子。我拎住塊金牌，我要將佢送比我嘅 — 女朋友。

比樓豬諗多陣先出結局
btw樓上有巴打話建議開新po寫結局，咁開唔開好？定寫返係度？

我屌
停左

中意個故或者想支持樓豬嘅就比個正皮黎啦
歡迎大家留言討論

唔係話有幾個結局咩

出左樓豬prefer嘅結局先

梗係卓儀啦屌
你地睇下個標題

利申：阿欣黨

如果同呀欣就會變左做情侶關係
代表有可能會分手嘅一日
到時連知己都做唔返
但如果同呀儀就好似對唔住呀欣咁
不過我寧願揀呀儀
始終呀欣由細到大
雖然會唔開心 但都好過將來連朋友都不如

唉，故名都講明咗，灰咗

希望阿義會揀我

眼濕濕算唔算，因為經歷過

F5已爛，好心急想睇埋落去

巴打你都加油啦

15年友誼敵唔過兒時玩伴？

喺度出結局其他嘅結局之後開po再出啦

多口講埋 你咁寫 我覺得你會揀阿儀

今晚你咪知

屌，毒癮發作呀樓主。有冇文呀

(結局A，亦都係樓豬prefer嘅結局)

12年後，我29歲。

我：「老婆，依邊呀！」

老婆：「知道喇，呀仔d野攞好未？」

我：「我琴晚一早準備好喇，上機啦我地。」

今日係一個好特別嘅日子，因為我要同屋企人飛去英國拎獎。我讀完大學之後，因為我將我同佢仲有一個女仔嘅愛情故事改篇完再寫上討論區，然後受到好多人嘅讚揚，慢慢就踏上左作家之路。

好幸運，依篇網絡小說係今年比一間英國嘅大學認同，並且邀請我去拎獎。

我：「老婆，一陣落左機不如去睇場波先，呀仔佢話想保頓對錫周三。」

老婆：「可以呀，你地兩仔爺都咁中意睇波嘅。」

我：「你唔中意咩，嗰陣我拎學界盃你笑得最開心，仲話好中意睇我踢波。」

老婆笑住咁答：「我淨係中意睇你姐！」

我：「老婆，多謝你。我無後悔嗰日嘅決定。」

老婆：「我都好多謝你！老公呀，點解佢咁耐都唔搵我地聯絡嘅？」

我：「可能...我都唔知，或者佢唔想唔開心掛。」

其實依12年，雖然我好愛我老婆，但我都有少少掛住佢。當然我老婆都明白，而且佢仲好大方，無嬲過我。

落左機。

我：「呀仔，我地去保頓主場睇波喇！」

仔：「好耶，有爹哋媽咪陪我睇波！」

佢今年5歲，但已經好中意足球，佢仲成日話要踢中堅位，好似我當年咁。

「Goal!!!!!!!!!!!」我地睇緊波嗰陣，我見到一個好熟悉嘅身影行去球場出口，好似...好似係佢！

我：「老婆，我好似見到佢！」

老婆：「下？咁你搵一搵佢啦！」

仔：「媽咪，邊個呀？」

老婆：「係你爹哋以前一個好重要好重要嘅朋友。」

仔：「咁爹哋你快d返喇喎！」

我：「知道喇，我行一行開先！」

我一支箭咁衝去搵佢，但可惜，我都係見唔到佢...

我：「老婆我返黎喇，可能係我認錯姐。」

老婆：「唔緊要喇，我相信總有機會同佢再遇嘅！」

夜晚返到酒店房，見到呀仔瞓著左，我同老婆都sweet下。我攬住佢同佢講：「老婆，我好多謝你，你唔介意我仲記住佢。」

老婆：「傻啦，我仲記得你嗰日講咩，你比左你塊金牌我，仲同我講諗得好清楚，只係愛我一個，但你都想同佢keep住做朋友，唔想佢唔開心。」

我錫左佢一啖，然後講：「我嗰陣同你講完我嘅心意之後，我仲以為你會嬲我，點知原來你無，不過點都好，我最愛嘅始終都係你！」

老婆：「其實我之後聽返都覺得你嗰陣好難做決定，不過既然你都肯揀我，而且佢又對你付出咁多，我點會咁狠心嬲你地。」

我：「老婆，我愛你！」

老婆：「我都係！」

到左聽日，我地三個一齊去拎獎。

個主持(英文轉返中文)：「好，咁就頒發另一個獎項，傑出作家獎，今年有兩位得獎者，而佢地都係後台嘅兩邊準備出黎拎獎，兩位係—方嘉義先生同林卓儀小姐！」

我：「卓儀？係卓儀？」

出到台上面，久違嘅面孔再次係我面前出現...

係已經12年無見嘅林卓儀...

佢對住我微笑，然後我同佢握一握手，我仲好記得依種感覺，一定係卓儀！

係後台，呀欣都黎埋，好好奇發生咩事。

我：「卓儀你...」

儀：「好耐無見喇...呀義、仲有呀欣...」

欣：「卓儀，呀義嗰陣同我講哂你嘅事，你依12年黎去左邊呀？」

我：「卓儀，我好掛住你呀！」

儀笑住咁答：「嗰日你同我講，你揀左呀欣，我其實好唔開心，亦都決定去加拿大讀書，後尾讀完文學學士之後，我做左個作家，估唔到咁都撞返你地。」

我：「咁你...有無嬲我？」

儀：「無，我明白嘅，始終你地感情深厚過我同你，所以你有咁嘅決定我都會接受。」

我：「對唔住呀卓儀，咁你而家成家立室左未呀？」

儀：「未呀，我無結婚，亦都無拍過拖，因為我未搵到個岩我嘅人。不過我同呀妹諗住返香港，因為我地都好掛住香港。」

我：「卓儀，不如你同我地一齊返去啦，我地順便可以幫你搵屋。」

欣：「其實我都唔想你因為我地而離開呀義，加上我都想我地三個可以做朋友，不如就咁話啦。」

儀：「呀欣，你會唔會介意...我同呀義之前嘅事？」

欣：「唔會，我都想同你做朋友，同埋我覺得要你一個因為我地嘅幸福而離開呀義，對你太殘忍喇。」

我：「就算做唔到情侶，我都想同你做朋友，我唔想我地依段關係因為唔係愛情而消失。」

儀：「多謝你地，我都想同你地重新認識，做你地嘅朋友。」

仔：「姐姐係咪會陪我玩架？」

儀：「係呀，姐姐遲d返黎香港陪你玩好無？」

仔：「好呀好呀！」

雖然我最後揀左呀欣，但我同呀欣唔想因為咁而要卓儀自己一個咁孤獨。可能你地會話，男同女係無可能做到純朋友，但我相信，我同卓儀一定得。

而張學欣，亦都係我方嘉義最愛兼且係唯一嘅女人。

(補充嗰日嘅事)
我知自己最愛嘅係呀欣，我上左佢屋企，同佢講：「呀欣，我都想你做我女朋友！」

呀欣攬住我，然後同我講：「多謝你呀義...」

我：「呀欣，我想同你一生一世。但有件事，我驚你會嬲。」

欣：「咩事？」

我同佢講左卓儀嘅事，佢聽完都喊左落黎，然後我同佢講：「呀欣，我淨係愛你一個，但我唔想因為咁而同卓儀斷哂關係，你介唔介意我同佢做普通朋友？」

欣：「唔會，我都好希望佢會同我地做朋友，因為要佢一個女仔背負住咁多失望同唔開心，我都唔忍心，我知道你淨係愛我一個就得，我唔會呷你地醋。」

我抱緊呀欣，同佢錫左好耐，依一刻，我覺得自己係最幸福嘅人。

但同時，我嗰日之後不斷搵卓儀，但都搵唔到，而無幾耐Tiffany仲同佢姑媽一齊去加拿大住，我雖然有定期探Tiffany，但佢飛去加拿大嗰日無同我講過，一切都好突然。

但我同呀欣都深信，一定有機會再見返卓儀！

我都話左唔關標題事

live

多謝藍斯支持

會唔會寫埋呀儀離開香港之前嘅獨白

會，但而家抖一抖，順便睇下你地嘅留言先

所以我决定呢生只愛呀欣一個人

但係呀欣唔會愛你
因為呀欣係我架

多謝巴打支持

你終於肯講出口

樓主好波！希望你之後都可以寫多啲正故比我地睇

其實仲有兩個結局同少少補充未寫，btw新手黎講有你地支持我好開心

三個鐘之前先開始追呢個故，終於睇完
睇完就諗返起我上個禮拜同人表白，結果我到而家都係孤伶伶一個人

支持樓主繼續進步 之後會越寫越好
希望之後會追你寫的第二個故 第三個故...

唉，呀儀

樓主好波

咁你覺得個故好唔好睇

我有另一個故嘅初步構思，題材同內容我自問就未見過，所以我諗都算新穎，但因為我想做足哂功課先寫，所以可能6月底左右先開始出，多謝你嘅支持同鼓勵

有另一個結局的

欣派開心嗎？

欣欣實在太完美

個人比較期待儀派

始終覺得呀義對住呀欣有一種
其實只係友情但錯誤地當作愛情

樓主對唔住
之前做左多嘴怪去分析
我知錯了

明明係欣派 但睇完呢個結局覺得呀儀好慘

終於等到結局
欣派

(呀儀嘅獨白)
嗰日，我抱住一絲希望，奢求呀義會同我講「我愛你」。

我成日都望實部電話，希望呀義會快d講出佢嘅答案。

但最後等到嘅，只係呀義嘅拒絕...

我好唔開心，我係屋企喊左好耐，呀妹見到仲問我咩事，我無答佢，因為我無心情再講野。

我依一刻更加確定，我好愛呀義，唔係一般短時間玩泥沙嘅愛，而係等左12年嘅真愛。

係飛機上面，我思考左好耐。的確，呀欣先係呀義嘅至愛，無人可取代，即使我都付出左唔少嘅心機同時間去愛呀義，但始終，我唔係佢嘅唯一。

我無勇氣去見佢，我只係想好好地淡忘佢，但我依12年黎，我都係好掛住佢，不過我控制好我自己，唔准比自己去搵佢地，我唔想做佢地之間嘅第三者。

就算後尾無意中得知佢地結婚，我都只敢係遠處祝福佢地，我希望一世都唔好比自己再因為依件事而傷心。

讀書期間，好多男仔都有追過我，但我都一一拒絕，因為我心入面覺得，無一個比得上呀義...

今日係頒獎典禮上面，我地再次重遇，好開心佢地已經有小朋友，更加開心嘅，係呀義同呀欣想同我做朋友，佢地原來肯接受我。

或者，朋友就係我同佢地嘅應有關係。

又或者，所有人同事，一切都係由個天安排好。

而所有對呀義嘅情感亦只可以石沉大海......

但，我林卓儀，真係好愛方嘉義......

儀派唔好傷心，有另一個結局

樓豬我寫嗰陣都覺得呀儀好慘

而家樓豬去作另一個ending

呀欣

但我諗住開新po，廢事混淆人

同埋樓豬寫標題用「邂逅」兩個字係有原因。

第一，如果用「重遇」依類嘅字眼會劇透

第二，卓儀係用作佢新嘅身分黎追呀義，唔係用以前「林敏琪」嘅身分，所以依個情況我會當成係「邂逅」

睇完個結局 有種淡淡既哀傷

點解結局冇一齊去BBQ既

睇完結局之後 我最愛樓主了
雖然我都覺得呀儀好慘

洋蔥

欣派嘅我睇完呀儀段獨白真心好有感觸，好似以前嘅我，將自己嘅感情收喺心入面 睇到流左兩行馬尿

btw 呀欣最高

求結局BCD

(新手 愛情 少少足球)因為一次做part time，我邂逅到佢(另一個結局)

出左另一個結局了

等我打埋另一個結局我先再打篇野多謝大家

覺得點？

卓儀其實好慘

因為愛情係兩個人嘅世界，容唔到第三個

呀儀真係好慘
btw多謝支持

巴打真係喊？

我唔會昆人嘅
呢個故比到好多感動我
好多謝樓豬將青春再一次帶比我

我仲以為你誇張咁講
btw多謝你中意個故

好嘢一定有人欣賞嘅
期待你下一個故
btw快d出埋另外兩個結局

出左了

盲左 盲埋右

橫掂都係作 黎埋個FF級既結局啦

所有野都飛得好快 無論係踢波定感情線都好
感情內心描述亦好少，睇到好亂而且冇代入感

期待你下次出文

雙飛

離題0分重作

多謝你嘅意見，我會好好改善

但邂逅到唔一定要一齊架姐

期待新文

好睇
睇完仲有啲感觸

多謝你！

想問下大家，點樣放係紙言？

開AC?

我搵唔到邊到有得開

app.store有

但入面無野比我㩒

好彩最後係同啊欣
btw 樓豬你要用電腦開紙言登入先寫到文架

多謝你中意個結局
但呀儀好慘

btw多謝你提醒

係電腦版噉住自己個username
之後會有新建文章選項

知道了，我星期六夜晚開始執文，然後會放上去，多謝你嘅提醒

(樓豬感想)
各位巴打絲打，樓豬首先想同你地講聲多謝先，無你地一路以黎嘅留言打氣同埋正皮，我可能作到第30篇就放棄。

148篇連埋結局，樓豬好感謝每一位都用上你地嘅時間去睇哂佢地，更加要感激好多留言支持樓豬嘅讀者。即使日夜瘋狂打文，無間斷拎住部電話打到手痛頸攰，但我依然好享受，因為見到你地讚我出文快同埋好好睇。

樓豬第一次寫故，我都知有好多不足嘅地方，亦都多謝一d讀者比意見我去改善，我都希望之後寫故會更加盡善盡美。

無論係欣派、儀派、甚至係智派，每次見到你地討論都好開心，因為證明左我作嘅野引起到你地嘅興趣同表達意見，衷心感謝你地每一位。

可能有好多人因為個故完左而睇唔到依篇野，但樓豬都希望，咁多位巴打絲打可以搵到自己嘅幸福，就好似故事入面嘅呀義咁。

黎緊因為要做part time同諗新嘅故，所以可能到六月中左右先會出新故，如果大家中意嘅可以留意下。

再一次多謝各位！

等你

多謝呀欣

唔通樓豬想揾佢嘅卓儀

你係其中一個好熟口面嘅巴打，多謝你

祝你好運

不過都要維持現時出文嘅效率

樓豬睇返先發覺(6)呀儀話自己英文麻麻嗰度係成篇文一個好小嘅出入位 sorry

盡量吧
多謝你

樓豬想全都要

我唔貪心
有個我愛佢 佢愛我既女朋友夠喇

樓豬 希望下個故lm 你會認得我

等你，你啲足球情節好正

樓主諗唔諗住用方智欣同宋嘉儀黎作個故

期待你下次出既新估
btw一口氣睇反哂所有之前太忙冇時間睇既文睇左喊左出黎

樓主大大，我會記得你架
雖然係未完實習之前就完故，但依個故既完結都話比我知我既placement 仲有一個星期就完laaa~~

等你下個故

以後翻工搭車無故睇了

希望你都搵到你嘅呀欣

你係其中一個成日留言嘅人 樓豬一定記得你

多謝你中意

可以諗諗，多謝你嘅意見

你覺得好睇好了
多謝你嘅期待

多謝你中意個故
實習加油呀巴打

多謝Ramsey

好快就有新故 多謝支持

加油樓豬等你新故

等睇你新故

睇泥將來有個仔之後要教佢細細個就同啲靚女做fd

你未講姓陳個兩個依家點

陳力航收左皮 陳力行咁串應該比人整斷左隻腳

期待樓主既下一個故

我下個星期每晚放工就會準備

準備改名

其實見到你地改名叫卓儀學欣嘉義我好開心 因為證明你地好投入個故 多謝你地

期待定下個故

出咗可唔可以喺度講聲？

可以

下個故有部分可能同中學愛情有關，但其他年齡嘅愛情樓豬都想試下寫